ΑΦΥΠΝΙΣ: 1
ΧΑΔ: 1
ΡΟΔΙΝ: 1
ΑΤΡΟΜΗΤ: 1
ΕΥΗΧ: 1
ΒΑΦΤΙΣΤΙΚ: 1
ΡΩΜΙ: 1
ΦΙΛΟΞΕΝ: 1
ΣΥΜΒΟΛΙΣΜ: 1
ΧΟΡΤΑΣΤΙΚ: 1
ΣΠΛΑΧΝΙΚ: 1
ΧΑΡ: 1
ΟΣΦΡΗΣ: 1
ΕΞΩΣΤΡΕΦΕΙ: 1
ΑΔΕΡΦΟΥΛ: 1
ΕΛΕΓΕΙ: 1
ΠΑΙΓΝΙΔ: 1
ΑΓΑΠΗΜΕΝ: 1
ΑΝΑΡΡΙΠΙΖ: 1
ΓΚΑΥΛ: 1
ΚΙΝ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΚ: 1
ΚΟΥΚΛ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΤ: 1
ΤΑΛΕΝΤ: 1
ΠΡΩΤΟΓΝΩΡ: 1
ΣΥΝΟΔΟΙΠΟΡ: 1
ΑΝΑΠΛΑΘ: 1
ΕΥΤΥΧΙΣΜΕΝ: 1
ΤΥΧΕΡΟΥΛ: 1
ΠΑΡΑΘΕΡΙΣΜ: 1
ΚΑΛΟΠΡΟΑΙΡΕΤ: 1
ΑΝΑΠΛΑΣ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝΙ: 1
ΣΥΓΧΩΡ: 1
ΣΥΝΕΙΔΗΣ: 1
ΚΑΜΑΡ: 1
ΘΕΑΜ: 1
ΟΣΚΑΡ: 1
ΣΥΓΚΛΟΝΙΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΑΙΡΕΣ: 1
ΘΑΛΠΩΡ: 1
ΕΜΠΙΣΤΟΣΥΝ: 1
ΗΘΙΚ: 1
ΣΚΙΡΤΗΜ: 1
ΠΕΙΡ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝΟΤΗΤ: 1
ΕΥΓΕΝΕΙ: 1
ΧΙΟΥΜΟΡ: 1
ΑΓΑΠΗΤ: 1
ΗΣΥΧΙ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝΕΙ: 1
ΦΡΕΣΚΑΔ: 1
ΕΝΑΡΓΕΙ: 1
ΑΡΧΟΝΤΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΔΟΛ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤ: 1
ΚΥΡΟΥΛ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚΑΚ: 1
ΕΥΦΟΡΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠ: 1
ΓΛΥΚΟΥΛ: 1
ΑΠΟΛΑΥΣ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΙΣΤΙΚ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΛΙΜΠΙΖΟΜ: 1
ΙΚΑΝ: 1
ΠΑΙΧΝΙΔ: 1
ΑΔΕΛΦΙΚ: 1
ΥΓΙ: 1
ΕΥΟΣΜΙ: 1
ΕΠΙΤΥΧΙ: 1
ΠΑΤΕΝΤΑΤ: 1
ΚΟΙΝΟΤΗΤ: 1
ΛΑΜΨ: 1
ΠΟΙΟΤΗΤ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤ: 1
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡΟΝ: 1
ΠΡΟΣΦΟΡ: 1
ΦΡΟΝΗΜ: 1
ΔΙΑΧΥΤΙΚ: 1
ΤΑΞ: 1
ΕΥΣΕΒ: 1
ΜΕΘΥΣΤΙΚ: 1
ΥΨΗΛΟΦΡ: 1
ΑΣΑΚΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΛΑΜΠ: 1
ΓΕΛΙ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤΙΚ: 1
ΕΠΙΓΝΩΣ: 1
ΩΡΑΙ: 1
ΕΥΓΕΝ: 1
ΣΙΓΟΥΡΙ: 1
ΑΡΧΙΔΑΤ: 1
ΠΑΝΘΕ: 1
ΑΚΤΙΝΟΒΟΛ: 1
ΠΑΜΦΑΓ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡΑΚ: 1
ΗΣΥΧ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣ: 1
ΕΛΚΥΣΤΙΚ: 1
ΚΑΛΟΔΙΑΘΕΤ: 1
ΕΥΣΗΜ: 1
ΕΠΙΤΥΧΗΜΕΝ: 1
ΚΑΛΟΚΑΡΔ: 1
ΕΝΘΟΥΣΙΑΣΜ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΣΜ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΡΙ: 1
ΑΥΤΟΣΕΒΑΣΜ: 1
ΖΩΟΦΙΛΙ: 1
ΦΙΛ: 2
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡ: 1
ΑΞΙΟΠΡΕΠΕΙ: 1
ΣΥΜΦΥ: 1
ΣΠΟΥΔΑΙ: 1
ΣΥΝΕΠΑΙΡΝ: 1
ΚΑΡΔΟΥΛ: 1
ΕΥΕΞΙ: 1
ΓΛΥΚ: 1
ΖΩΗΡ: 1
ΖΩΟΦΙΛ: 1
ΡΩΜΙΟΣΥΝ: 1
ΑΥΤΟΔΗΜΙΟΥΡΓΗΤ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥ: 1
ΑΦΟΣΙΩΣ: 1
ΑΝΑΓΑΛΛΙΑΖ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙ: 1
ΝΗΦΑΛΙ: 1
ΚΑΘΑΡ: 1
ΑΝΤΙΚΕΙΜΕΝΙΚ: 1
ΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΤΡΥΦΕΡΟΤΗΤ: 1
ΑΝΥΠΟΚΡΙΤ: 1
ΑΦΟΒ: 1
ΚΑΛΛ: 1
ΕΚΘΑΜΒ: 1
ΣΥΝΔΕΣΜ: 1
ΕΡΩΤ: 1
ΛΕΠΤ: 1
ΤΥΧΕΡ: 1
ΑΝΩΤΕΡΟΤΗΤ: 1
ΕΚΛΕΚΤ: 1
ΠΕΣΚΕΣ: 1
ΣΥΜΜΕΤΟΧ: 1
ΚΕΝΤΡΙΖ: 1
ΤΟΚΟΓΛΥΦ: 1
ΑΝΟΘΕΥΤ: 1
ΑΠΟΔΕΧΘΗΚ: 1
ΦΩΤΕΙΝ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΤΕΛΕΙ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΣΥΝΕΝΝΟΗΣΙΜ: 1
ΠΛΗΡ: 1
ΨΥΧΕΔΕΛΙΚ: 1
ΑΞΙΟΠΙΣΤ: 1
ΣΥΜΠΡΑΞ: 1
ΣΧΕΤΙΚ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔΑΚ: 1
ΣΥΣΤΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣ: 1
ΠΡΟΣΕΥΧ: 1
ΣΥΜΠΑΘ: 1
ΕΥΘΥΝ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤΗΣ: 1
ΑΔΕΛΦΟΥΛ: 1
ΑΓΝ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝΑΚ: 1
ΙΚΑΝΟΠΟΙΗΣ: 1
ΑΚΟΥΣΤΙΚ: 1
ΚΡΑΣΟΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΕΥΑΙΣΘΗΤ: 1
ΣΥΓΓΕΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝ: 1
ΚΑΘΑΡΣ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡΙ: 1
ΑΥΤΟΤΕΛΕΙ: 1
ΑΥΤΟΣΥΓΚΡΑΤΗΣ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝ: 1
ΥΜΝ: 1
ΤΕΡΨ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚ: 1
ΟΙΣΤΡ: 1
ΕΓΚΑΡΔΙ: 1
ΕΥΓΕΝΙΚ: 1
ΘΗΡΙΑΚ: 1
ΘΕΤΙΚ: 1
ΣΠΙΤ: 1
ΣΠΛΑΧΝ: 1
ΚΑΛΗΣΠΕΡΟΥΔΙ: 1
ΔΡΟΣΙΣΤΙΚ: 1
ΓΑΛΗΝΙ: 1
ΤΑΞΙΔΑΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡ: 1
ΘΑΥΜΑΣΤ: 1
ΕΚΔΗΛΩΤΙΚ: 1
ΚΑΤΕΥΝΑΖ: 1
ΜΝΗΜΕΙ: 1
ΨΥΧΕΔΕΛΕΙ: 1
ΣΩΦΡ: 1
ΣΥΓΚΙΝΗΣ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΥΤΟΚΥΡΙΑΡΧΙ: 1
ΕΥΑΡΕΣΚΕΙ: 1
ΕΥΦΥΪ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΣ: 1
ΘΑΥΜΑΣΜ: 1
ΓΛΥΚΥΤΗΤ: 1
ΑΣ: 1
ΕΝΤΙΜ: 1
ΤΡΥΦΕΡ: 1
ΙΣΟΡΡΟΠΙ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΣΜ: 1
ΕΥΦΡΟΣΥΝ: 1
ΓΩΝΙΤΣ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΖ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΣΜ: 1
ΑΡΜΟΝΙ: 1
ΨΥΧ: 1
ΚΟΡΜΑΚ: 1
ΠΑΝΕΜΟΡΦ: 1
ΚΑΛΗΜΕΡΟΥΔΙ: 1
ΤΥΧΕΡΑΚΙ: 1
ΑΘΛ: 1
ΚΟΡΜΑΡ: 1
ΛΙΝΤΖΑΡΙΣΜΑΤ: 1
ΘΕΡΙ: 1
ΣΤΟΛΙΔ: 1
ΘΕΡΜ: 1
ΕΞΑΙΡΕΤΙΚ: 1
ΜΕΓΑΛ: 4
ΑΘΩ: 1
ΔΡΟΣΕΡ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛΕΣΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΠΑΡΕ: 1
ΜΕΡΑΚΛΩΝ: 1
ΕΥΓΝΩΜ: 1
ΣΥΜΠΑΘΗΤΙΚ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥΣ: 1
ΕΥΛΑΒ: 1
ΔΥΝΑΤ: 1
ΑΓΑΠ: 1
ΟΥΡΑΝΙ: 1
ΕΛΠΙΔ: 1
ΑΔΕΡΦ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙΝ: 1
ΣΚΥΛ: 1
ΚΑΛΛΙΤΕΧΝΙΚ: 1
ΣΗΜΕΡ: 1
ΓΛΕΝΤ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝΕΙ: 1
ΣΥΝΘΗΜ: 1
ΠΑΛΙΟΠΑΡΕ: 1
ΕΙΡΗΝΙΚ: 1
ΑΞΙΟΛΑΤΡΕΥΤ: 1
ΟΡΘΟΛΟΓΙΣΜ: 1
ΘΕΡΜΟΤΗΤ: 1
ΑΝΟΔ: 1
ΚΑΤΑΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΧΙΛΙΑΚΡΙΒ: 1
ΚΕΙΜΗΛΙ: 1
ΥΠΟΒΑΘΡ: 1
ΣΥΝΔΕΔΕΜΕΝ: 1
ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡΙ: 1
ΜΑΧΗΤΙΚ: 1
ΗΡΕΜ: 1
ΓΙΑΤΑΚ: 1
ΖΕΣΤ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛ: 1
ΚΕΛΕΠΟΥΡ: 1
ΑΣΦΑΛΕΙ: 1
ΚΑΛΗΝΥΧΤΟΥΔΙ: 1
ΗΘ: 1
ΓΑΜΠΡΟΥΛ: 1
ΦΙΛΙ: 1
ΕΝΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΣΥΝΑΙΤΕΡ: 1
ΚΑΤΑΠΡΑΥΝΣ: 1
ΑΚΟΥΡΑΣΤ: 1
ΕΠΙΛΕΚΤΙΚ: 1
ΣΟΦΟΛΟΓΙΟΤΑΤ: 1
ΠΕΝΤΑΜΟΡΦ: 1
ΕΦΕΥΡΕΤΙΚ: 1
ΕΥΓΝΩΜΟΝ: 1
ΣΕΒΑΣΜ: 1
ΑΞΙ: 1
ΑΝΔΡΑΓΑΘΗΜ: 1
ΜΠΡΟΣΤ: 1
ΣΤΟΡΓ: 1
ΣΥΜΠΑΘΕΙ: 1
ΕΥΩΔΙ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙΟΤΗΤ: 1
ΟΜΟΡΦΙ: 1
ΗΛΙΟΧΑΡ: 1
ΚΑΡΔΙ: 1
ΑΔΕΛΦΟΣΥΝ: 1
ΓΕΥΣ: 1
ΠΟΙΗΣ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞΙ: 1
ΤΑΛΑΝΤΟΥΧ: 1
ΠΑΡΑΓΩΓΙΚ: 1
ΕΞΥΠΝ: 1
ΙΚΑΝΟΤΕΡ: 1
ΚΑΛΛΙΕΡΓΗΜΕΝ: 1
ΜΥΡΙΑΚΡΙΒ: 1
ΦΙΛΟΠΑΤΡΙ: 1
ΚΑΛ: 2
ΑΔΕΛΦ: 1
ΡΩΜΑΙΙΚ: 1
φως: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡ: 1
ΠΡΟΝΟΜΙΑΚ: 1
ΤΑΞΙΔ: 1
ΜΠΑΝΑΚ: 1
ΓΝΗΣΙΟΤΗΤ: 1
ΚΟΜΠΑΝΙ: 1
ΚΑΛΥΤΕΡ: 1
ΒΡΑΒΕΥΤ: 1
ΝΙΚ: 1
ΕΠΑΓΓΕΛΜΑΤΙ: 1
ΠΟΘ: 1
ΣΤΟΡΓΙΚ: 1
ΣΩΣΙΒΙ: 1
ΝΙΑΤ: 1
ΑΜΙΜΗΤ: 1
ΦΑΒΟΡ: 1
ΠΡΩΤΟΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΓΚΑΜ: 1
ΛΕΙΤΟΥΡΓΗΜ: 1
ΑΦΘΑΡΤ: 1
ΑΝΑΠΤΥΞ: 1
ΓΕΥΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤ: 1
ΕΡΩΤΙΚ: 1
ΚΟΡΜ: 1
ΕΥΦΩΝΙ: 1
ΣΥΝΕΠ: 1
ΕΙΔΥΛΛΙ: 1
ΒΛΑΞ: 1
ΓΡΙΟΥΛ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΜΠΟΝΕΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤ: 1
ΣΥΜΠΟΝΙ: 1
ΑΝΩΤΕΡ: 1
ΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΚΑΛΛΟΝ: 1
ΣΑΪΝ: 1
ΕΥΟΣΜ: 1
ΠΑΤΕΡΟΥΛ: 1
ΧΑΙΡΟΜ: 1
ΣΟΦΙ: 1
ΚΑΛΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΑΣΣ: 1
ΚΑΥΛ: 1
ΟΜΟΡΦ: 1
ΑΝΑΠΤΕΡΩΝ: 1
ΑΦΕΝΤΙ: 1
ΔΥΝΑΜΙΚ: 1
ΚΑΛΟΚΑΙΡΑΚ: 1
ΑΛΤΡΟΥΙΣΤΙΚ: 1
ΖΩΟΓΟΝ: 1
ΑΣΠΡΟΠΡΟΣΩΠ: 1
ΟΡΕΞΑΤ: 1
ΑΛΛΗΛΕΓΓΥ: 1
ΣΧΗΜΑΤΙΚ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚ: 1
ΠΡΟΚΟΜΜΕΝ: 1
ΓΕΡΑΚ: 1
ΕΝΘΕΡΜ: 1
ΚΟΚΟΝ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΑΙ: 1
ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΜΑΛΑΜ: 1
ΑΓΓΕΛ: 1
ΟΜΟΝΟΙ: 1
ΜΕΡΑΚ: 1
**********
ΑΦΥΠΝΙΣ: 1
ΧΑΔ: 1
ΡΟΔΙΝ: 1
ΑΤΡΟΜΗΤ: 1
ΕΥΗΧ: 1
ΒΑΦΤΙΣΤΙΚ: 1
ΡΩΜΙ: 1
ΦΙΛΟΞΕΝ: 1
ΣΥΜΒΟΛΙΣΜ: 1
ΧΟΡΤΑΣΤΙΚ: 1
ΣΠΛΑΧΝΙΚ: 1
ΧΑΡ: 1
ΟΣΦΡΗΣ: 1
ΕΞΩΣΤΡΕΦΕΙ: 1
ΑΔΕΡΦΟΥΛ: 1
ΕΛΕΓΕΙ: 1
ΠΑΙΓΝΙΔ: 1
ΑΓΑΠΗΜΕΝ: 1
ΑΝΑΡΡΙΠΙΖ: 1
ΓΚΑΥΛ: 1
ΚΙΝ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΚ: 1
ΚΟΥΚΛ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΤ: 1
ΤΑΛΕΝΤ: 1
ΠΡΩΤΟΓΝΩΡ: 1
ΣΥΝΟΔΟΙΠΟΡ: 1
ΑΝΑΠΛΑΘ: 1
ΕΥΤΥΧΙΣΜΕΝ: 1
ΤΥΧΕΡΟΥΛ: 1
ΠΑΡΑΘΕΡΙΣΜ: 1
ΚΑΛΟΠΡΟΑΙΡΕΤ: 1
ΑΝΑΠΛΑΣ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝΙ: 1
ΣΥΓΧΩΡ: 1
ΣΥΝΕΙΔΗΣ: 1
ΚΑΜΑΡ: 1
ΘΕΑΜ: 1
ΟΣΚΑΡ: 1
ΣΥΓΚΛΟΝΙΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΑΙΡΕΣ: 1
ΘΑΛΠΩΡ: 1
ΕΜΠΙΣΤΟΣΥΝ: 1
ΗΘΙΚ: 2
ΣΚΙΡΤΗΜ: 1
ΠΕΙΡ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝΟΤΗΤ: 1
ΕΥΓΕΝΕΙ: 1
ΧΙΟΥΜΟΡ: 1
ΑΓΑΠΗΤ: 1
ΗΣΥΧΙ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝΕΙ: 1
ΦΡΕΣΚΑΔ: 1
ΕΝΑΡΓΕΙ: 1
ΑΡΧΟΝΤΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΔΟΛ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤ: 1
ΚΥΡΟΥΛ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚΑΚ: 1
ΕΥΦΟΡΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠ: 2
ΓΛΥΚΟΥΛ: 1
ΑΠΟΛΑΥΣ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΙΣΤΙΚ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΛΙΜΠΙΖΟΜ: 1
ΙΚΑΝ: 1
ΠΑΙΧΝΙΔ: 1
ΑΔΕΛΦΙΚ: 1
ΥΓΙ: 1
ΕΥΟΣΜΙ: 1
ΕΠΙΤΥΧΙ: 1
ΠΑΤΕΝΤΑΤ: 1
ΚΟΙΝΟΤΗΤ: 1
ΛΑΜΨ: 1
ΠΟΙΟΤΗΤ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤ: 1
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡΟΝ: 1
ΠΡΟΣΦΟΡ: 1
ΦΡΟΝΗΜ: 1
ΔΙΑΧΥΤΙΚ: 1
ΤΑΞ: 1
ΕΥΣΕΒ: 1
ΜΕΘΥΣΤΙΚ: 1
ΥΨΗΛΟΦΡ: 1
ΑΣΑΚΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΛΑΜΠ: 1
ΓΕΛΙ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤΙΚ: 1
ΕΠΙΓΝΩΣ: 1
ΩΡΑΙ: 1
ΕΥΓΕΝ: 1
ΣΙΓΟΥΡΙ: 1
ΑΡΧΙΔΑΤ: 1
ΠΑΝΘΕ: 1
ΑΚΤΙΝΟΒΟΛ: 1
ΠΑΜΦΑΓ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡΑΚ: 1
ΗΣΥΧ: 2
ΕΥΧΑΡΙΣ: 1
ΕΛΚΥΣΤΙΚ: 1
ΚΑΛΟΔΙΑΘΕΤ: 1
ΕΥΣΗΜ: 1
ΕΠΙΤΥΧΗΜΕΝ: 1
ΚΑΛΟΚΑΡΔ: 1
ΕΝΘΟΥΣΙΑΣΜ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΣΜ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΡΙ: 1
ΑΥΤΟΣΕΒΑΣΜ: 1
ΖΩΟΦΙΛΙ: 1
ΦΙΛ: 2
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡ: 1
ΑΞΙΟΠΡΕΠΕΙ: 1
ΣΥΜΦΥ: 1
ΣΠΟΥΔΑΙ: 1
ΣΥΝΕΠΑΙΡΝ: 1
ΚΑΡΔΟΥΛ: 1
ΕΥΕΞΙ: 1
ΓΛΥΚ: 1
ΖΩΗΡ: 1
ΖΩΟΦΙΛ: 1
ΡΩΜΙΟΣΥΝ: 1
ΑΥΤΟΔΗΜΙΟΥΡΓΗΤ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥ: 1
ΑΦΟΣΙΩΣ: 1
ΑΝΑΓΑΛΛΙΑΖ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙ: 1
ΝΗΦΑΛΙ: 1
ΚΑΘΑΡ: 1
ΑΝΤΙΚΕΙΜΕΝΙΚ: 1
ΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΤΡΥΦΕΡΟΤΗΤ: 1
ΑΝΥΠΟΚΡΙΤ: 1
ΑΦΟΒ: 1
ΚΑΛΛ: 1
ΕΚΘΑΜΒ: 1
ΣΥΝΔΕΣΜ: 1
ΕΡΩΤ: 1
ΛΕΠΤ: 1
ΤΥΧΕΡ: 1
ΑΝΩΤΕΡΟΤΗΤ: 1
ΕΚΛΕΚΤ: 1
ΠΕΣΚΕΣ: 1
ΣΥΜΜΕΤΟΧ: 1
ΚΕΝΤΡΙΖ: 1
ΤΟΚΟΓΛΥΦ: 1
ΑΝΟΘΕΥΤ: 1
ΑΠΟΔΕΧΘΗΚ: 1
ΦΩΤΕΙΝ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΤΕΛΕΙ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΣΥΝΕΝΝΟΗΣΙΜ: 1
ΠΛΗΡ: 1
ΨΥΧΕΔΕΛΙΚ: 1
ΑΞΙΟΠΙΣΤ: 1
ΣΥΜΠΡΑΞ: 1
ΣΧΕΤΙΚ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔΑΚ: 1
ΣΥΣΤΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣ: 1
ΠΡΟΣΕΥΧ: 1
ΣΥΜΠΑΘ: 1
ΕΥΘΥΝ: 2
ΕΥΧΑΡΙΣΤΗΣ: 1
ΑΔΕΛΦΟΥΛ: 1
ΑΓΝ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝΑΚ: 1
ΙΚΑΝΟΠΟΙΗΣ: 1
ΑΚΟΥΣΤΙΚ: 1
ΚΡΑΣΟΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΕΥΑΙΣΘΗΤ: 1
ΣΥΓΓΕΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝ: 1
ΚΑΘΑΡΣ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡΙ: 1
ΑΥΤΟΤΕΛΕΙ: 1
ΑΥΤΟΣΥΓΚΡΑΤΗΣ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝ: 1
ΥΜΝ: 1
ΤΕΡΨ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚ: 1
ΟΙΣΤΡ: 1
ΕΓΚΑΡΔΙ: 1
ΕΥΓΕΝΙΚ: 1
ΘΗΡΙΑΚ: 1
ΘΕΤΙΚ: 2
ΣΠΙΤ: 1
ΣΠΛΑΧΝ: 1
ΚΑΛΗΣΠΕΡΟΥΔΙ: 1
ΔΡΟΣΙΣΤΙΚ: 1
ΓΑΛΗΝΙ: 1
ΤΑΞΙΔΑΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡ: 1
ΘΑΥΜΑΣΤ: 1
ΕΚΔΗΛΩΤΙΚ: 1
ΚΑΤΕΥΝΑΖ: 1
ΜΝΗΜΕΙ: 1
ΨΥΧΕΔΕΛΕΙ: 1
ΣΩΦΡ: 1
ΣΥΓΚΙΝΗΣ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΥΤΟΚΥΡΙΑΡΧΙ: 1
ΕΥΑΡΕΣΚΕΙ: 1
ΕΥΦΥΪ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΣ: 1
ΘΑΥΜΑΣΜ: 1
ΓΛΥΚΥΤΗΤ: 1
ΑΣ: 1
ΕΝΤΙΜ: 1
ΤΡΥΦΕΡ: 1
ΙΣΟΡΡΟΠΙ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΣΜ: 1
ΕΥΦΡΟΣΥΝ: 1
ΓΩΝΙΤΣ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΖ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΣΜ: 1
ΑΡΜΟΝΙ: 1
ΨΥΧ: 1
ΚΟΡΜΑΚ: 1
ΠΑΝΕΜΟΡΦ: 1
ΚΑΛΗΜΕΡΟΥΔΙ: 1
ΤΥΧΕΡΑΚΙ: 1
ΑΘΛ: 1
ΚΟΡΜΑΡ: 1
ΛΙΝΤΖΑΡΙΣΜΑΤ: 1
ΘΕΡΙ: 1
ΣΤΟΛΙΔ: 1
ΘΕΡΜ: 1
ΕΞΑΙΡΕΤΙΚ: 1
ΜΕΓΑΛ: 1
ΑΘΩ: 1
ΔΡΟΣΕΡ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛΕΣΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΠΑΡΕ: 1
ΜΕΡΑΚΛΩΝ: 1
ΕΥΓΝΩΜ: 1
ΣΥΜΠΑΘΗΤΙΚ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥΣ: 1
ΕΥΛΑΒ: 1
ΔΥΝΑΤ: 1
ΑΓΑΠ: 1
ΟΥΡΑΝΙ: 1
ΕΛΠΙΔ: 1
ΑΔΕΡΦ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙΝ: 1
ΣΚΥΛ: 1
ΚΑΛΛΙΤΕΧΝΙΚ: 1
ΣΗΜΕΡ: 1
ΓΛΕΝΤ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝΕΙ: 1
ΣΥΝΘΗΜ: 1
ΠΑΛΙΟΠΑΡΕ: 1
ΕΙΡΗΝΙΚ: 1
ΑΞΙΟΛΑΤΡΕΥΤ: 1
ΟΡΘΟΛΟΓΙΣΜ: 1
ΘΕΡΜΟΤΗΤ: 1
ΑΝΟΔ: 1
ΚΑΤΑΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΧΙΛΙΑΚΡΙΒ: 1
ΚΕΙΜΗΛΙ: 1
ΥΠΟΒΑΘΡ: 1
ΣΥΝΔΕΔΕΜΕΝ: 1
ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡΙ: 1
ΜΑΧΗΤΙΚ: 1
ΗΡΕΜ: 1
ΓΙΑΤΑΚ: 1
ΖΕΣΤ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛ: 1
ΚΕΛΕΠΟΥΡ: 1
ΑΣΦΑΛΕΙ: 1
ΚΑΛΗΝΥΧΤΟΥΔΙ: 1
ΗΘ: 1
ΓΑΜΠΡΟΥΛ: 1
ΦΙΛΙ: 1
ΕΝΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΣΥΝΑΙΤΕΡ: 1
ΚΑΤΑΠΡΑΥΝΣ: 1
ΑΚΟΥΡΑΣΤ: 1
ΕΠΙΛΕΚΤΙΚ: 1
ΣΟΦΟΛΟΓΙΟΤΑΤ: 1
ΠΕΝΤΑΜΟΡΦ: 1
ΕΦΕΥΡΕΤΙΚ: 1
ΕΥΓΝΩΜΟΝ: 1
ΣΕΒΑΣΜ: 1
ΑΞΙ: 1
ΑΝΔΡΑΓΑΘΗΜ: 1
ΜΠΡΟΣΤ: 2
ΣΤΟΡΓ: 1
ΣΥΜΠΑΘΕΙ: 1
ΕΥΩΔΙ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙΟΤΗΤ: 1
ΟΜΟΡΦΙ: 1
ΗΛΙΟΧΑΡ: 1
ΚΑΡΔΙ: 1
ΑΔΕΛΦΟΣΥΝ: 1
ΓΕΥΣ: 1
ΠΟΙΗΣ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞΙ: 1
ΤΑΛΑΝΤΟΥΧ: 1
ΠΑΡΑΓΩΓΙΚ: 1
ΕΞΥΠΝ: 1
ΙΚΑΝΟΤΕΡ: 1
ΚΑΛΛΙΕΡΓΗΜΕΝ: 1
ΜΥΡΙΑΚΡΙΒ: 1
ΦΙΛΟΠΑΤΡΙ: 1
ΚΑΛ: 1
ΑΔΕΛΦ: 1
ΡΩΜΑΙΙΚ: 1
φως: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡ: 1
ΠΡΟΝΟΜΙΑΚ: 1
ΤΑΞΙΔ: 1
ΜΠΑΝΑΚ: 1
ΓΝΗΣΙΟΤΗΤ: 1
ΚΟΜΠΑΝΙ: 1
ΚΑΛΥΤΕΡ: 1
ΒΡΑΒΕΥΤ: 1
ΝΙΚ: 3
ΕΠΑΓΓΕΛΜΑΤΙ: 1
ΠΟΘ: 1
ΣΤΟΡΓΙΚ: 1
ΣΩΣΙΒΙ: 1
ΝΙΑΤ: 1
ΑΜΙΜΗΤ: 1
ΦΑΒΟΡ: 1
ΠΡΩΤΟΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΓΚΑΜ: 1
ΛΕΙΤΟΥΡΓΗΜ: 1
ΑΦΘΑΡΤ: 1
ΑΝΑΠΤΥΞ: 1
ΓΕΥΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤ: 1
ΕΡΩΤΙΚ: 1
ΚΟΡΜ: 1
ΕΥΦΩΝΙ: 1
ΣΥΝΕΠ: 1
ΕΙΔΥΛΛΙ: 1
ΒΛΑΞ: 1
ΓΡΙΟΥΛ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΜΠΟΝΕΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤ: 1
ΣΥΜΠΟΝΙ: 1
ΑΝΩΤΕΡ: 1
ΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΚΑΛΛΟΝ: 1
ΣΑΪΝ: 1
ΕΥΟΣΜ: 1
ΠΑΤΕΡΟΥΛ: 1
ΧΑΙΡΟΜ: 1
ΣΟΦΙ: 1
ΚΑΛΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΑΣΣ: 1
ΚΑΥΛ: 1
ΟΜΟΡΦ: 1
ΑΝΑΠΤΕΡΩΝ: 1
ΑΦΕΝΤΙ: 1
ΔΥΝΑΜΙΚ: 1
ΚΑΛΟΚΑΙΡΑΚ: 1
ΑΛΤΡΟΥΙΣΤΙΚ: 1
ΖΩΟΓΟΝ: 1
ΑΣΠΡΟΠΡΟΣΩΠ: 1
ΟΡΕΞΑΤ: 1
ΑΛΛΗΛΕΓΓΥ: 1
ΣΧΗΜΑΤΙΚ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚ: 1
ΠΡΟΚΟΜΜΕΝ: 1
ΓΕΡΑΚ: 1
ΕΝΘΕΡΜ: 1
ΚΟΚΟΝ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΑΙ: 1
ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΜΑΛΑΜ: 1
ΑΓΓΕΛ: 1
ΟΜΟΝΟΙ: 1
ΜΕΡΑΚ: 1
**********
ΑΦΥΠΝΙΣ: 1
ΧΑΔ: 1
ΡΟΔΙΝ: 1
ΑΤΡΟΜΗΤ: 1
ΕΥΗΧ: 1
ΒΑΦΤΙΣΤΙΚ: 1
ΡΩΜΙ: 1
ΦΙΛΟΞΕΝ: 1
ΣΥΜΒΟΛΙΣΜ: 1
ΧΟΡΤΑΣΤΙΚ: 1
ΣΠΛΑΧΝΙΚ: 1
ΧΑΡ: 1
ΟΣΦΡΗΣ: 1
ΕΞΩΣΤΡΕΦΕΙ: 1
ΑΔΕΡΦΟΥΛ: 1
ΕΛΕΓΕΙ: 1
ΠΑΙΓΝΙΔ: 1
ΑΓΑΠΗΜΕΝ: 1
ΑΝΑΡΡΙΠΙΖ: 1
ΓΚΑΥΛ: 1
ΚΙΝ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΚ: 1
ΚΟΥΚΛ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΤ: 1
ΤΑΛΕΝΤ: 1
ΠΡΩΤΟΓΝΩΡ: 1
ΣΥΝΟΔΟΙΠΟΡ: 1
ΑΝΑΠΛΑΘ: 1
ΕΥΤΥΧΙΣΜΕΝ: 2
ΤΥΧΕΡΟΥΛ: 1
ΠΑΡΑΘΕΡΙΣΜ: 1
ΚΑΛΟΠΡΟΑΙΡΕΤ: 1
ΑΝΑΠΛΑΣ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝΙ: 1
ΣΥΓΧΩΡ: 1
ΣΥΝΕΙΔΗΣ: 1
ΚΑΜΑΡ: 1
ΘΕΑΜ: 1
ΟΣΚΑΡ: 1
ΣΥΓΚΛΟΝΙΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΑΙΡΕΣ: 1
ΘΑΛΠΩΡ: 1
ΕΜΠΙΣΤΟΣΥΝ: 1
ΗΘΙΚ: 1
ΣΚΙΡΤΗΜ: 1
ΠΕΙΡ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝΟΤΗΤ: 1
ΕΥΓΕΝΕΙ: 1
ΧΙΟΥΜΟΡ: 1
ΑΓΑΠΗΤ: 1
ΗΣΥΧΙ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝΕΙ: 1
ΦΡΕΣΚΑΔ: 1
ΕΝΑΡΓΕΙ: 1
ΑΡΧΟΝΤΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΔΟΛ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤ: 1
ΚΥΡΟΥΛ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚΑΚ: 1
ΕΥΦΟΡΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠ: 1
ΓΛΥΚΟΥΛ: 1
ΑΠΟΛΑΥΣ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΙΣΤΙΚ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΛΙΜΠΙΖΟΜ: 1
ΙΚΑΝ: 1
ΠΑΙΧΝΙΔ: 1
ΑΔΕΛΦΙΚ: 1
ΥΓΙ: 1
ΕΥΟΣΜΙ: 1
ΕΠΙΤΥΧΙ: 1
ΠΑΤΕΝΤΑΤ: 1
ΚΟΙΝΟΤΗΤ: 1
ΛΑΜΨ: 1
ΠΟΙΟΤΗΤ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤ: 1
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡΟΝ: 1
ΠΡΟΣΦΟΡ: 1
ΦΡΟΝΗΜ: 1
ΔΙΑΧΥΤΙΚ: 1
ΤΑΞ: 2
ΕΥΣΕΒ: 1
ΜΕΘΥΣΤΙΚ: 1
ΥΨΗΛΟΦΡ: 1
ΑΣΑΚΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΛΑΜΠ: 1
ΓΕΛΙ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤΙΚ: 1
ΕΠΙΓΝΩΣ: 1
ΩΡΑΙ: 1
ΕΥΓΕΝ: 1
ΣΙΓΟΥΡΙ: 1
ΑΡΧΙΔΑΤ: 1
ΠΑΝΘΕ: 1
ΑΚΤΙΝΟΒΟΛ: 1
ΠΑΜΦΑΓ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡΑΚ: 1
ΗΣΥΧ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣ: 1
ΕΛΚΥΣΤΙΚ: 1
ΚΑΛΟΔΙΑΘΕΤ: 1
ΕΥΣΗΜ: 1
ΕΠΙΤΥΧΗΜΕΝ: 1
ΚΑΛΟΚΑΡΔ: 1
ΕΝΘΟΥΣΙΑΣΜ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΣΜ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΡΙ: 1
ΑΥΤΟΣΕΒΑΣΜ: 1
ΖΩΟΦΙΛΙ: 1
ΦΙΛ: 1
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡ: 1
ΑΞΙΟΠΡΕΠΕΙ: 1
ΣΥΜΦΥ: 1
ΣΠΟΥΔΑΙ: 1
ΣΥΝΕΠΑΙΡΝ: 1
ΚΑΡΔΟΥΛ: 1
ΕΥΕΞΙ: 1
ΓΛΥΚ: 1
ΖΩΗΡ: 1
ΖΩΟΦΙΛ: 1
ΡΩΜΙΟΣΥΝ: 1
ΑΥΤΟΔΗΜΙΟΥΡΓΗΤ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥ: 1
ΑΦΟΣΙΩΣ: 1
ΑΝΑΓΑΛΛΙΑΖ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙ: 1
ΝΗΦΑΛΙ: 1
ΚΑΘΑΡ: 1
ΑΝΤΙΚΕΙΜΕΝΙΚ: 1
ΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΤΡΥΦΕΡΟΤΗΤ: 1
ΑΝΥΠΟΚΡΙΤ: 1
ΑΦΟΒ: 1
ΚΑΛΛ: 1
ΕΚΘΑΜΒ: 1
ΣΥΝΔΕΣΜ: 1
ΕΡΩΤ: 1
ΛΕΠΤ: 1
ΤΥΧΕΡ: 1
ΑΝΩΤΕΡΟΤΗΤ: 1
ΕΚΛΕΚΤ: 1
ΠΕΣΚΕΣ: 1
ΣΥΜΜΕΤΟΧ: 1
ΚΕΝΤΡΙΖ: 1
ΤΟΚΟΓΛΥΦ: 1
ΑΝΟΘΕΥΤ: 1
ΑΠΟΔΕΧΘΗΚ: 1
ΦΩΤΕΙΝ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΤΕΛΕΙ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΣΥΝΕΝΝΟΗΣΙΜ: 1
ΠΛΗΡ: 1
ΨΥΧΕΔΕΛΙΚ: 1
ΑΞΙΟΠΙΣΤ: 1
ΣΥΜΠΡΑΞ: 1
ΣΧΕΤΙΚ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔΑΚ: 1
ΣΥΣΤΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣ: 1
ΠΡΟΣΕΥΧ: 1
ΣΥΜΠΑΘ: 1
ΕΥΘΥΝ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤΗΣ: 1
ΑΔΕΛΦΟΥΛ: 1
ΑΓΝ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝΑΚ: 1
ΙΚΑΝΟΠΟΙΗΣ: 1
ΑΚΟΥΣΤΙΚ: 1
ΚΡΑΣΟΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΕΥΑΙΣΘΗΤ: 1
ΣΥΓΓΕΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝ: 1
ΚΑΘΑΡΣ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡΙ: 1
ΑΥΤΟΤΕΛΕΙ: 1
ΑΥΤΟΣΥΓΚΡΑΤΗΣ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝ: 1
ΥΜΝ: 1
ΤΕΡΨ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚ: 1
ΟΙΣΤΡ: 1
ΕΓΚΑΡΔΙ: 1
ΕΥΓΕΝΙΚ: 1
ΘΗΡΙΑΚ: 1
ΘΕΤΙΚ: 1
ΣΠΙΤ: 1
ΣΠΛΑΧΝ: 1
ΚΑΛΗΣΠΕΡΟΥΔΙ: 1
ΔΡΟΣΙΣΤΙΚ: 1
ΓΑΛΗΝΙ: 1
ΤΑΞΙΔΑΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡ: 1
ΘΑΥΜΑΣΤ: 1
ΕΚΔΗΛΩΤΙΚ: 1
ΚΑΤΕΥΝΑΖ: 1
ΜΝΗΜΕΙ: 1
ΨΥΧΕΔΕΛΕΙ: 1
ΣΩΦΡ: 1
ΣΥΓΚΙΝΗΣ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΥΤΟΚΥΡΙΑΡΧΙ: 1
ΕΥΑΡΕΣΚΕΙ: 1
ΕΥΦΥΪ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΣ: 1
ΘΑΥΜΑΣΜ: 1
ΓΛΥΚΥΤΗΤ: 1
ΑΣ: 1
ΕΝΤΙΜ: 1
ΤΡΥΦΕΡ: 1
ΙΣΟΡΡΟΠΙ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΣΜ: 1
ΕΥΦΡΟΣΥΝ: 1
ΓΩΝΙΤΣ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΖ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΣΜ: 1
ΑΡΜΟΝΙ: 1
ΨΥΧ: 1
ΚΟΡΜΑΚ: 1
ΠΑΝΕΜΟΡΦ: 1
ΚΑΛΗΜΕΡΟΥΔΙ: 1
ΤΥΧΕΡΑΚΙ: 1
ΑΘΛ: 1
ΚΟΡΜΑΡ: 1
ΛΙΝΤΖΑΡΙΣΜΑΤ: 1
ΘΕΡΙ: 1
ΣΤΟΛΙΔ: 1
ΘΕΡΜ: 1
ΕΞΑΙΡΕΤΙΚ: 3
ΜΕΓΑΛ: 3
ΑΘΩ: 1
ΔΡΟΣΕΡ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛΕΣΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΠΑΡΕ: 1
ΜΕΡΑΚΛΩΝ: 1
ΕΥΓΝΩΜ: 1
ΣΥΜΠΑΘΗΤΙΚ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥΣ: 1
ΕΥΛΑΒ: 1
ΔΥΝΑΤ: 1
ΑΓΑΠ: 1
ΟΥΡΑΝΙ: 1
ΕΛΠΙΔ: 1
ΑΔΕΡΦ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙΝ: 1
ΣΚΥΛ: 1
ΚΑΛΛΙΤΕΧΝΙΚ: 1
ΣΗΜΕΡ: 1
ΓΛΕΝΤ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝΕΙ: 1
ΣΥΝΘΗΜ: 1
ΠΑΛΙΟΠΑΡΕ: 1
ΕΙΡΗΝΙΚ: 1
ΑΞΙΟΛΑΤΡΕΥΤ: 1
ΟΡΘΟΛΟΓΙΣΜ: 1
ΘΕΡΜΟΤΗΤ: 1
ΑΝΟΔ: 1
ΚΑΤΑΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΧΙΛΙΑΚΡΙΒ: 1
ΚΕΙΜΗΛΙ: 1
ΥΠΟΒΑΘΡ: 1
ΣΥΝΔΕΔΕΜΕΝ: 1
ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡΙ: 1
ΜΑΧΗΤΙΚ: 1
ΗΡΕΜ: 1
ΓΙΑΤΑΚ: 1
ΖΕΣΤ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛ: 1
ΚΕΛΕΠΟΥΡ: 1
ΑΣΦΑΛΕΙ: 1
ΚΑΛΗΝΥΧΤΟΥΔΙ: 1
ΗΘ: 1
ΓΑΜΠΡΟΥΛ: 1
ΦΙΛΙ: 1
ΕΝΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΣΥΝΑΙΤΕΡ: 1
ΚΑΤΑΠΡΑΥΝΣ: 1
ΑΚΟΥΡΑΣΤ: 1
ΕΠΙΛΕΚΤΙΚ: 1
ΣΟΦΟΛΟΓΙΟΤΑΤ: 1
ΠΕΝΤΑΜΟΡΦ: 1
ΕΦΕΥΡΕΤΙΚ: 1
ΕΥΓΝΩΜΟΝ: 1
ΣΕΒΑΣΜ: 1
ΑΞΙ: 1
ΑΝΔΡΑΓΑΘΗΜ: 1
ΜΠΡΟΣΤ: 1
ΣΤΟΡΓ: 1
ΣΥΜΠΑΘΕΙ: 1
ΕΥΩΔΙ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙΟΤΗΤ: 1
ΟΜΟΡΦΙ: 1
ΗΛΙΟΧΑΡ: 1
ΚΑΡΔΙ: 1
ΑΔΕΛΦΟΣΥΝ: 1
ΓΕΥΣ: 1
ΠΟΙΗΣ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞΙ: 1
ΤΑΛΑΝΤΟΥΧ: 1
ΠΑΡΑΓΩΓΙΚ: 1
ΕΞΥΠΝ: 1
ΙΚΑΝΟΤΕΡ: 1
ΚΑΛΛΙΕΡΓΗΜΕΝ: 1
ΜΥΡΙΑΚΡΙΒ: 1
ΦΙΛΟΠΑΤΡΙ: 1
ΚΑΛ: 1
ΑΔΕΛΦ: 1
ΡΩΜΑΙΙΚ: 1
φως: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡ: 1
ΠΡΟΝΟΜΙΑΚ: 1
ΤΑΞΙΔ: 1
ΜΠΑΝΑΚ: 1
ΓΝΗΣΙΟΤΗΤ: 1
ΚΟΜΠΑΝΙ: 1
ΚΑΛΥΤΕΡ: 2
ΒΡΑΒΕΥΤ: 1
ΝΙΚ: 1
ΕΠΑΓΓΕΛΜΑΤΙ: 1
ΠΟΘ: 1
ΣΤΟΡΓΙΚ: 1
ΣΩΣΙΒΙ: 1
ΝΙΑΤ: 1
ΑΜΙΜΗΤ: 1
ΦΑΒΟΡ: 1
ΠΡΩΤΟΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΓΚΑΜ: 1
ΛΕΙΤΟΥΡΓΗΜ: 1
ΑΦΘΑΡΤ: 1
ΑΝΑΠΤΥΞ: 1
ΓΕΥΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤ: 1
ΕΡΩΤΙΚ: 1
ΚΟΡΜ: 1
ΕΥΦΩΝΙ: 1
ΣΥΝΕΠ: 1
ΕΙΔΥΛΛΙ: 1
ΒΛΑΞ: 1
ΓΡΙΟΥΛ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΜΠΟΝΕΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤ: 1
ΣΥΜΠΟΝΙ: 1
ΑΝΩΤΕΡ: 1
ΑΙΣΘΗΤΙΚ: 2
ΚΑΛΛΟΝ: 1
ΣΑΪΝ: 1
ΕΥΟΣΜ: 1
ΠΑΤΕΡΟΥΛ: 1
ΧΑΙΡΟΜ: 1
ΣΟΦΙ: 1
ΚΑΛΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΑΣΣ: 1
ΚΑΥΛ: 1
ΟΜΟΡΦ: 1
ΑΝΑΠΤΕΡΩΝ: 1
ΑΦΕΝΤΙ: 1
ΔΥΝΑΜΙΚ: 1
ΚΑΛΟΚΑΙΡΑΚ: 1
ΑΛΤΡΟΥΙΣΤΙΚ: 1
ΖΩΟΓΟΝ: 1
ΑΣΠΡΟΠΡΟΣΩΠ: 1
ΟΡΕΞΑΤ: 1
ΑΛΛΗΛΕΓΓΥ: 1
ΣΧΗΜΑΤΙΚ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚ: 1
ΠΡΟΚΟΜΜΕΝ: 1
ΓΕΡΑΚ: 1
ΕΝΘΕΡΜ: 1
ΚΟΚΟΝ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΑΙ: 1
ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΜΑΛΑΜ: 1
ΑΓΓΕΛ: 1
ΟΜΟΝΟΙ: 1
ΜΕΡΑΚ: 1
**********
ΑΦΥΠΝΙΣ: 1
ΧΑΔ: 1
ΡΟΔΙΝ: 1
ΑΤΡΟΜΗΤ: 1
ΕΥΗΧ: 1
ΒΑΦΤΙΣΤΙΚ: 1
ΡΩΜΙ: 1
ΦΙΛΟΞΕΝ: 1
ΣΥΜΒΟΛΙΣΜ: 1
ΧΟΡΤΑΣΤΙΚ: 1
ΣΠΛΑΧΝΙΚ: 1
ΧΑΡ: 1
ΟΣΦΡΗΣ: 1
ΕΞΩΣΤΡΕΦΕΙ: 1
ΑΔΕΡΦΟΥΛ: 1
ΕΛΕΓΕΙ: 1
ΠΑΙΓΝΙΔ: 1
ΑΓΑΠΗΜΕΝ: 1
ΑΝΑΡΡΙΠΙΖ: 1
ΓΚΑΥΛ: 1
ΚΙΝ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΚ: 1
ΚΟΥΚΛ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΤ: 1
ΤΑΛΕΝΤ: 1
ΠΡΩΤΟΓΝΩΡ: 1
ΣΥΝΟΔΟΙΠΟΡ: 1
ΑΝΑΠΛΑΘ: 1
ΕΥΤΥΧΙΣΜΕΝ: 1
ΤΥΧΕΡΟΥΛ: 1
ΠΑΡΑΘΕΡΙΣΜ: 1
ΚΑΛΟΠΡΟΑΙΡΕΤ: 1
ΑΝΑΠΛΑΣ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝΙ: 1
ΣΥΓΧΩΡ: 1
ΣΥΝΕΙΔΗΣ: 1
ΚΑΜΑΡ: 1
ΘΕΑΜ: 1
ΟΣΚΑΡ: 1
ΣΥΓΚΛΟΝΙΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΑΙΡΕΣ: 1
ΘΑΛΠΩΡ: 1
ΕΜΠΙΣΤΟΣΥΝ: 1
ΗΘΙΚ: 2
ΣΚΙΡΤΗΜ: 1
ΠΕΙΡ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝΟΤΗΤ: 1
ΕΥΓΕΝΕΙ: 1
ΧΙΟΥΜΟΡ: 1
ΑΓΑΠΗΤ: 1
ΗΣΥΧΙ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝΕΙ: 1
ΦΡΕΣΚΑΔ: 1
ΕΝΑΡΓΕΙ: 1
ΑΡΧΟΝΤΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΔΟΛ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤ: 1
ΚΥΡΟΥΛ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚΑΚ: 1
ΕΥΦΟΡΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠ: 1
ΓΛΥΚΟΥΛ: 1
ΑΠΟΛΑΥΣ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΙΣΤΙΚ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΛΙΜΠΙΖΟΜ: 1
ΙΚΑΝ: 1
ΠΑΙΧΝΙΔ: 1
ΑΔΕΛΦΙΚ: 1
ΥΓΙ: 1
ΕΥΟΣΜΙ: 1
ΕΠΙΤΥΧΙ: 1
ΠΑΤΕΝΤΑΤ: 1
ΚΟΙΝΟΤΗΤ: 1
ΛΑΜΨ: 1
ΠΟΙΟΤΗΤ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤ: 1
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡΟΝ: 1
ΠΡΟΣΦΟΡ: 1
ΦΡΟΝΗΜ: 1
ΔΙΑΧΥΤΙΚ: 1
ΤΑΞ: 1
ΕΥΣΕΒ: 1
ΜΕΘΥΣΤΙΚ: 1
ΥΨΗΛΟΦΡ: 1
ΑΣΑΚΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΛΑΜΠ: 1
ΓΕΛΙ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤΙΚ: 1
ΕΠΙΓΝΩΣ: 1
ΩΡΑΙ: 1
ΕΥΓΕΝ: 1
ΣΙΓΟΥΡΙ: 1
ΑΡΧΙΔΑΤ: 1
ΠΑΝΘΕ: 1
ΑΚΤΙΝΟΒΟΛ: 1
ΠΑΜΦΑΓ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡΑΚ: 1
ΗΣΥΧ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣ: 1
ΕΛΚΥΣΤΙΚ: 1
ΚΑΛΟΔΙΑΘΕΤ: 1
ΕΥΣΗΜ: 1
ΕΠΙΤΥΧΗΜΕΝ: 2
ΚΑΛΟΚΑΡΔ: 1
ΕΝΘΟΥΣΙΑΣΜ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΣΜ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΡΙ: 1
ΑΥΤΟΣΕΒΑΣΜ: 1
ΖΩΟΦΙΛΙ: 1
ΦΙΛ: 1
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡ: 1
ΑΞΙΟΠΡΕΠΕΙ: 1
ΣΥΜΦΥ: 1
ΣΠΟΥΔΑΙ: 1
ΣΥΝΕΠΑΙΡΝ: 1
ΚΑΡΔΟΥΛ: 1
ΕΥΕΞΙ: 1
ΓΛΥΚ: 1
ΖΩΗΡ: 1
ΖΩΟΦΙΛ: 1
ΡΩΜΙΟΣΥΝ: 1
ΑΥΤΟΔΗΜΙΟΥΡΓΗΤ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥ: 1
ΑΦΟΣΙΩΣ: 1
ΑΝΑΓΑΛΛΙΑΖ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙ: 1
ΝΗΦΑΛΙ: 1
ΚΑΘΑΡ: 2
ΑΝΤΙΚΕΙΜΕΝΙΚ: 1
ΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΤΡΥΦΕΡΟΤΗΤ: 1
ΑΝΥΠΟΚΡΙΤ: 1
ΑΦΟΒ: 1
ΚΑΛΛ: 1
ΕΚΘΑΜΒ: 1
ΣΥΝΔΕΣΜ: 1
ΕΡΩΤ: 1
ΛΕΠΤ: 1
ΤΥΧΕΡ: 1
ΑΝΩΤΕΡΟΤΗΤ: 1
ΕΚΛΕΚΤ: 1
ΠΕΣΚΕΣ: 1
ΣΥΜΜΕΤΟΧ: 1
ΚΕΝΤΡΙΖ: 1
ΤΟΚΟΓΛΥΦ: 1
ΑΝΟΘΕΥΤ: 1
ΑΠΟΔΕΧΘΗΚ: 1
ΦΩΤΕΙΝ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΤΕΛΕΙ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΣΥΝΕΝΝΟΗΣΙΜ: 1
ΠΛΗΡ: 3
ΨΥΧΕΔΕΛΙΚ: 1
ΑΞΙΟΠΙΣΤ: 1
ΣΥΜΠΡΑΞ: 1
ΣΧΕΤΙΚ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔΑΚ: 1
ΣΥΣΤΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣ: 1
ΠΡΟΣΕΥΧ: 1
ΣΥΜΠΑΘ: 1
ΕΥΘΥΝ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤΗΣ: 1
ΑΔΕΛΦΟΥΛ: 1
ΑΓΝ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝΑΚ: 1
ΙΚΑΝΟΠΟΙΗΣ: 1
ΑΚΟΥΣΤΙΚ: 1
ΚΡΑΣΟΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΕΥΑΙΣΘΗΤ: 1
ΣΥΓΓΕΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝ: 1
ΚΑΘΑΡΣ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡΙ: 1
ΑΥΤΟΤΕΛΕΙ: 1
ΑΥΤΟΣΥΓΚΡΑΤΗΣ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝ: 1
ΥΜΝ: 1
ΤΕΡΨ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚ: 1
ΟΙΣΤΡ: 1
ΕΓΚΑΡΔΙ: 1
ΕΥΓΕΝΙΚ: 1
ΘΗΡΙΑΚ: 1
ΘΕΤΙΚ: 1
ΣΠΙΤ: 1
ΣΠΛΑΧΝ: 1
ΚΑΛΗΣΠΕΡΟΥΔΙ: 1
ΔΡΟΣΙΣΤΙΚ: 1
ΓΑΛΗΝΙ: 1
ΤΑΞΙΔΑΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡ: 1
ΘΑΥΜΑΣΤ: 1
ΕΚΔΗΛΩΤΙΚ: 1
ΚΑΤΕΥΝΑΖ: 1
ΜΝΗΜΕΙ: 1
ΨΥΧΕΔΕΛΕΙ: 1
ΣΩΦΡ: 1
ΣΥΓΚΙΝΗΣ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΥΤΟΚΥΡΙΑΡΧΙ: 1
ΕΥΑΡΕΣΚΕΙ: 1
ΕΥΦΥΪ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΣ: 1
ΘΑΥΜΑΣΜ: 1
ΓΛΥΚΥΤΗΤ: 1
ΑΣ: 1
ΕΝΤΙΜ: 1
ΤΡΥΦΕΡ: 1
ΙΣΟΡΡΟΠΙ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΣΜ: 1
ΕΥΦΡΟΣΥΝ: 1
ΓΩΝΙΤΣ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΖ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΣΜ: 1
ΑΡΜΟΝΙ: 1
ΨΥΧ: 1
ΚΟΡΜΑΚ: 1
ΠΑΝΕΜΟΡΦ: 1
ΚΑΛΗΜΕΡΟΥΔΙ: 1
ΤΥΧΕΡΑΚΙ: 1
ΑΘΛ: 1
ΚΟΡΜΑΡ: 1
ΛΙΝΤΖΑΡΙΣΜΑΤ: 1
ΘΕΡΙ: 1
ΣΤΟΛΙΔ: 1
ΘΕΡΜ: 1
ΕΞΑΙΡΕΤΙΚ: 2
ΜΕΓΑΛ: 2
ΑΘΩ: 1
ΔΡΟΣΕΡ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛΕΣΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΠΑΡΕ: 1
ΜΕΡΑΚΛΩΝ: 1
ΕΥΓΝΩΜ: 1
ΣΥΜΠΑΘΗΤΙΚ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥΣ: 1
ΕΥΛΑΒ: 1
ΔΥΝΑΤ: 1
ΑΓΑΠ: 1
ΟΥΡΑΝΙ: 1
ΕΛΠΙΔ: 1
ΑΔΕΡΦ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙΝ: 1
ΣΚΥΛ: 1
ΚΑΛΛΙΤΕΧΝΙΚ: 1
ΣΗΜΕΡ: 1
ΓΛΕΝΤ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝΕΙ: 1
ΣΥΝΘΗΜ: 1
ΠΑΛΙΟΠΑΡΕ: 1
ΕΙΡΗΝΙΚ: 1
ΑΞΙΟΛΑΤΡΕΥΤ: 1
ΟΡΘΟΛΟΓΙΣΜ: 1
ΘΕΡΜΟΤΗΤ: 1
ΑΝΟΔ: 1
ΚΑΤΑΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΧΙΛΙΑΚΡΙΒ: 1
ΚΕΙΜΗΛΙ: 1
ΥΠΟΒΑΘΡ: 1
ΣΥΝΔΕΔΕΜΕΝ: 1
ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡΙ: 1
ΜΑΧΗΤΙΚ: 2
ΗΡΕΜ: 1
ΓΙΑΤΑΚ: 1
ΖΕΣΤ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛ: 1
ΚΕΛΕΠΟΥΡ: 1
ΑΣΦΑΛΕΙ: 1
ΚΑΛΗΝΥΧΤΟΥΔΙ: 1
ΗΘ: 1
ΓΑΜΠΡΟΥΛ: 1
ΦΙΛΙ: 1
ΕΝΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΣΥΝΑΙΤΕΡ: 1
ΚΑΤΑΠΡΑΥΝΣ: 1
ΑΚΟΥΡΑΣΤ: 1
ΕΠΙΛΕΚΤΙΚ: 1
ΣΟΦΟΛΟΓΙΟΤΑΤ: 1
ΠΕΝΤΑΜΟΡΦ: 1
ΕΦΕΥΡΕΤΙΚ: 1
ΕΥΓΝΩΜΟΝ: 1
ΣΕΒΑΣΜ: 1
ΑΞΙ: 1
ΑΝΔΡΑΓΑΘΗΜ: 1
ΜΠΡΟΣΤ: 2
ΣΤΟΡΓ: 1
ΣΥΜΠΑΘΕΙ: 1
ΕΥΩΔΙ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙΟΤΗΤ: 1
ΟΜΟΡΦΙ: 1
ΗΛΙΟΧΑΡ: 1
ΚΑΡΔΙ: 1
ΑΔΕΛΦΟΣΥΝ: 1
ΓΕΥΣ: 1
ΠΟΙΗΣ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞΙ: 1
ΤΑΛΑΝΤΟΥΧ: 1
ΠΑΡΑΓΩΓΙΚ: 1
ΕΞΥΠΝ: 1
ΙΚΑΝΟΤΕΡ: 1
ΚΑΛΛΙΕΡΓΗΜΕΝ: 1
ΜΥΡΙΑΚΡΙΒ: 1
ΦΙΛΟΠΑΤΡΙ: 1
ΚΑΛ: 1
ΑΔΕΛΦ: 1
ΡΩΜΑΙΙΚ: 1
φως: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡ: 1
ΠΡΟΝΟΜΙΑΚ: 1
ΤΑΞΙΔ: 1
ΜΠΑΝΑΚ: 1
ΓΝΗΣΙΟΤΗΤ: 1
ΚΟΜΠΑΝΙ: 1
ΚΑΛΥΤΕΡ: 1
ΒΡΑΒΕΥΤ: 1
ΝΙΚ: 1
ΕΠΑΓΓΕΛΜΑΤΙ: 1
ΠΟΘ: 1
ΣΤΟΡΓΙΚ: 1
ΣΩΣΙΒΙ: 1
ΝΙΑΤ: 1
ΑΜΙΜΗΤ: 1
ΦΑΒΟΡ: 1
ΠΡΩΤΟΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΓΚΑΜ: 1
ΛΕΙΤΟΥΡΓΗΜ: 1
ΑΦΘΑΡΤ: 1
ΑΝΑΠΤΥΞ: 2
ΓΕΥΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤ: 1
ΕΡΩΤΙΚ: 1
ΚΟΡΜ: 1
ΕΥΦΩΝΙ: 1
ΣΥΝΕΠ: 1
ΕΙΔΥΛΛΙ: 1
ΒΛΑΞ: 1
ΓΡΙΟΥΛ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΜΠΟΝΕΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤ: 1
ΣΥΜΠΟΝΙ: 1
ΑΝΩΤΕΡ: 1
ΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΚΑΛΛΟΝ: 1
ΣΑΪΝ: 1
ΕΥΟΣΜ: 1
ΠΑΤΕΡΟΥΛ: 1
ΧΑΙΡΟΜ: 1
ΣΟΦΙ: 1
ΚΑΛΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΑΣΣ: 1
ΚΑΥΛ: 1
ΟΜΟΡΦ: 1
ΑΝΑΠΤΕΡΩΝ: 1
ΑΦΕΝΤΙ: 1
ΔΥΝΑΜΙΚ: 1
ΚΑΛΟΚΑΙΡΑΚ: 1
ΑΛΤΡΟΥΙΣΤΙΚ: 1
ΖΩΟΓΟΝ: 1
ΑΣΠΡΟΠΡΟΣΩΠ: 1
ΟΡΕΞΑΤ: 1
ΑΛΛΗΛΕΓΓΥ: 1
ΣΧΗΜΑΤΙΚ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚ: 1
ΠΡΟΚΟΜΜΕΝ: 1
ΓΕΡΑΚ: 1
ΕΝΘΕΡΜ: 1
ΚΟΚΟΝ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΑΙ: 1
ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΜΑΛΑΜ: 1
ΑΓΓΕΛ: 1
ΟΜΟΝΟΙ: 1
ΜΕΡΑΚ: 1
**********
ΑΦΥΠΝΙΣ: 1
ΧΑΔ: 1
ΡΟΔΙΝ: 1
ΑΤΡΟΜΗΤ: 1
ΕΥΗΧ: 1
ΒΑΦΤΙΣΤΙΚ: 1
ΡΩΜΙ: 1
ΦΙΛΟΞΕΝ: 1
ΣΥΜΒΟΛΙΣΜ: 1
ΧΟΡΤΑΣΤΙΚ: 1
ΣΠΛΑΧΝΙΚ: 1
ΧΑΡ: 1
ΟΣΦΡΗΣ: 1
ΕΞΩΣΤΡΕΦΕΙ: 1
ΑΔΕΡΦΟΥΛ: 1
ΕΛΕΓΕΙ: 1
ΠΑΙΓΝΙΔ: 1
ΑΓΑΠΗΜΕΝ: 1
ΑΝΑΡΡΙΠΙΖ: 1
ΓΚΑΥΛ: 1
ΚΙΝ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΚ: 1
ΚΟΥΚΛ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΤ: 1
ΤΑΛΕΝΤ: 1
ΠΡΩΤΟΓΝΩΡ: 1
ΣΥΝΟΔΟΙΠΟΡ: 1
ΑΝΑΠΛΑΘ: 1
ΕΥΤΥΧΙΣΜΕΝ: 1
ΤΥΧΕΡΟΥΛ: 1
ΠΑΡΑΘΕΡΙΣΜ: 1
ΚΑΛΟΠΡΟΑΙΡΕΤ: 1
ΑΝΑΠΛΑΣ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝΙ: 1
ΣΥΓΧΩΡ: 1
ΣΥΝΕΙΔΗΣ: 1
ΚΑΜΑΡ: 1
ΘΕΑΜ: 1
ΟΣΚΑΡ: 1
ΣΥΓΚΛΟΝΙΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΑΙΡΕΣ: 1
ΘΑΛΠΩΡ: 1
ΕΜΠΙΣΤΟΣΥΝ: 1
ΗΘΙΚ: 1
ΣΚΙΡΤΗΜ: 1
ΠΕΙΡ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝΟΤΗΤ: 1
ΕΥΓΕΝΕΙ: 1
ΧΙΟΥΜΟΡ: 1
ΑΓΑΠΗΤ: 1
ΗΣΥΧΙ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝΕΙ: 1
ΦΡΕΣΚΑΔ: 1
ΕΝΑΡΓΕΙ: 1
ΑΡΧΟΝΤΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΔΟΛ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤ: 1
ΚΥΡΟΥΛ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚΑΚ: 1
ΕΥΦΟΡΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠ: 1
ΓΛΥΚΟΥΛ: 1
ΑΠΟΛΑΥΣ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΙΣΤΙΚ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΛΙΜΠΙΖΟΜ: 1
ΙΚΑΝ: 1
ΠΑΙΧΝΙΔ: 1
ΑΔΕΛΦΙΚ: 1
ΥΓΙ: 1
ΕΥΟΣΜΙ: 1
ΕΠΙΤΥΧΙ: 1
ΠΑΤΕΝΤΑΤ: 1
ΚΟΙΝΟΤΗΤ: 1
ΛΑΜΨ: 1
ΠΟΙΟΤΗΤ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤ: 1
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡΟΝ: 1
ΠΡΟΣΦΟΡ: 1
ΦΡΟΝΗΜ: 1
ΔΙΑΧΥΤΙΚ: 1
ΤΑΞ: 1
ΕΥΣΕΒ: 1
ΜΕΘΥΣΤΙΚ: 1
ΥΨΗΛΟΦΡ: 1
ΑΣΑΚΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΛΑΜΠ: 1
ΓΕΛΙ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤΙΚ: 1
ΕΠΙΓΝΩΣ: 1
ΩΡΑΙ: 1
ΕΥΓΕΝ: 1
ΣΙΓΟΥΡΙ: 1
ΑΡΧΙΔΑΤ: 1
ΠΑΝΘΕ: 1
ΑΚΤΙΝΟΒΟΛ: 1
ΠΑΜΦΑΓ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡΑΚ: 1
ΗΣΥΧ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣ: 1
ΕΛΚΥΣΤΙΚ: 1
ΚΑΛΟΔΙΑΘΕΤ: 1
ΕΥΣΗΜ: 1
ΕΠΙΤΥΧΗΜΕΝ: 1
ΚΑΛΟΚΑΡΔ: 1
ΕΝΘΟΥΣΙΑΣΜ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΣΜ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΡΙ: 1
ΑΥΤΟΣΕΒΑΣΜ: 1
ΖΩΟΦΙΛΙ: 1
ΦΙΛ: 1
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡ: 1
ΑΞΙΟΠΡΕΠΕΙ: 1
ΣΥΜΦΥ: 1
ΣΠΟΥΔΑΙ: 1
ΣΥΝΕΠΑΙΡΝ: 1
ΚΑΡΔΟΥΛ: 1
ΕΥΕΞΙ: 1
ΓΛΥΚ: 1
ΖΩΗΡ: 1
ΖΩΟΦΙΛ: 1
ΡΩΜΙΟΣΥΝ: 1
ΑΥΤΟΔΗΜΙΟΥΡΓΗΤ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥ: 1
ΑΦΟΣΙΩΣ: 1
ΑΝΑΓΑΛΛΙΑΖ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙ: 1
ΝΗΦΑΛΙ: 1
ΚΑΘΑΡ: 1
ΑΝΤΙΚΕΙΜΕΝΙΚ: 1
ΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΤΡΥΦΕΡΟΤΗΤ: 1
ΑΝΥΠΟΚΡΙΤ: 1
ΑΦΟΒ: 1
ΚΑΛΛ: 1
ΕΚΘΑΜΒ: 1
ΣΥΝΔΕΣΜ: 1
ΕΡΩΤ: 1
ΛΕΠΤ: 1
ΤΥΧΕΡ: 1
ΑΝΩΤΕΡΟΤΗΤ: 1
ΕΚΛΕΚΤ: 1
ΠΕΣΚΕΣ: 1
ΣΥΜΜΕΤΟΧ: 1
ΚΕΝΤΡΙΖ: 1
ΤΟΚΟΓΛΥΦ: 1
ΑΝΟΘΕΥΤ: 1
ΑΠΟΔΕΧΘΗΚ: 1
ΦΩΤΕΙΝ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΤΕΛΕΙ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΣΥΝΕΝΝΟΗΣΙΜ: 1
ΠΛΗΡ: 1
ΨΥΧΕΔΕΛΙΚ: 1
ΑΞΙΟΠΙΣΤ: 1
ΣΥΜΠΡΑΞ: 1
ΣΧΕΤΙΚ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔΑΚ: 1
ΣΥΣΤΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣ: 1
ΠΡΟΣΕΥΧ: 1
ΣΥΜΠΑΘ: 1
ΕΥΘΥΝ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤΗΣ: 1
ΑΔΕΛΦΟΥΛ: 1
ΑΓΝ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝΑΚ: 1
ΙΚΑΝΟΠΟΙΗΣ: 1
ΑΚΟΥΣΤΙΚ: 1
ΚΡΑΣΟΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΕΥΑΙΣΘΗΤ: 1
ΣΥΓΓΕΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝ: 1
ΚΑΘΑΡΣ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡΙ: 1
ΑΥΤΟΤΕΛΕΙ: 1
ΑΥΤΟΣΥΓΚΡΑΤΗΣ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝ: 1
ΥΜΝ: 1
ΤΕΡΨ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚ: 1
ΟΙΣΤΡ: 1
ΕΓΚΑΡΔΙ: 1
ΕΥΓΕΝΙΚ: 1
ΘΗΡΙΑΚ: 1
ΘΕΤΙΚ: 1
ΣΠΙΤ: 1
ΣΠΛΑΧΝ: 1
ΚΑΛΗΣΠΕΡΟΥΔΙ: 1
ΔΡΟΣΙΣΤΙΚ: 1
ΓΑΛΗΝΙ: 1
ΤΑΞΙΔΑΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡ: 1
ΘΑΥΜΑΣΤ: 1
ΕΚΔΗΛΩΤΙΚ: 1
ΚΑΤΕΥΝΑΖ: 1
ΜΝΗΜΕΙ: 1
ΨΥΧΕΔΕΛΕΙ: 1
ΣΩΦΡ: 1
ΣΥΓΚΙΝΗΣ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΥΤΟΚΥΡΙΑΡΧΙ: 1
ΕΥΑΡΕΣΚΕΙ: 1
ΕΥΦΥΪ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΣ: 1
ΘΑΥΜΑΣΜ: 1
ΓΛΥΚΥΤΗΤ: 1
ΑΣ: 1
ΕΝΤΙΜ: 1
ΤΡΥΦΕΡ: 1
ΙΣΟΡΡΟΠΙ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΣΜ: 1
ΕΥΦΡΟΣΥΝ: 1
ΓΩΝΙΤΣ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΖ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΣΜ: 1
ΑΡΜΟΝΙ: 1
ΨΥΧ: 1
ΚΟΡΜΑΚ: 1
ΠΑΝΕΜΟΡΦ: 1
ΚΑΛΗΜΕΡΟΥΔΙ: 1
ΤΥΧΕΡΑΚΙ: 1
ΑΘΛ: 1
ΚΟΡΜΑΡ: 1
ΛΙΝΤΖΑΡΙΣΜΑΤ: 1
ΘΕΡΙ: 1
ΣΤΟΛΙΔ: 1
ΘΕΡΜ: 1
ΕΞΑΙΡΕΤΙΚ: 1
ΜΕΓΑΛ: 1
ΑΘΩ: 1
ΔΡΟΣΕΡ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛΕΣΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΠΑΡΕ: 1
ΜΕΡΑΚΛΩΝ: 1
ΕΥΓΝΩΜ: 1
ΣΥΜΠΑΘΗΤΙΚ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥΣ: 1
ΕΥΛΑΒ: 1
ΔΥΝΑΤ: 1
ΑΓΑΠ: 1
ΟΥΡΑΝΙ: 1
ΕΛΠΙΔ: 1
ΑΔΕΡΦ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙΝ: 1
ΣΚΥΛ: 1
ΚΑΛΛΙΤΕΧΝΙΚ: 1
ΣΗΜΕΡ: 1
ΓΛΕΝΤ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝΕΙ: 1
ΣΥΝΘΗΜ: 1
ΠΑΛΙΟΠΑΡΕ: 1
ΕΙΡΗΝΙΚ: 1
ΑΞΙΟΛΑΤΡΕΥΤ: 1
ΟΡΘΟΛΟΓΙΣΜ: 1
ΘΕΡΜΟΤΗΤ: 1
ΑΝΟΔ: 2
ΚΑΤΑΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΧΙΛΙΑΚΡΙΒ: 1
ΚΕΙΜΗΛΙ: 1
ΥΠΟΒΑΘΡ: 1
ΣΥΝΔΕΔΕΜΕΝ: 1
ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡΙ: 1
ΜΑΧΗΤΙΚ: 1
ΗΡΕΜ: 1
ΓΙΑΤΑΚ: 1
ΖΕΣΤ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛ: 1
ΚΕΛΕΠΟΥΡ: 1
ΑΣΦΑΛΕΙ: 1
ΚΑΛΗΝΥΧΤΟΥΔΙ: 1
ΗΘ: 1
ΓΑΜΠΡΟΥΛ: 1
ΦΙΛΙ: 1
ΕΝΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΣΥΝΑΙΤΕΡ: 1
ΚΑΤΑΠΡΑΥΝΣ: 1
ΑΚΟΥΡΑΣΤ: 1
ΕΠΙΛΕΚΤΙΚ: 1
ΣΟΦΟΛΟΓΙΟΤΑΤ: 1
ΠΕΝΤΑΜΟΡΦ: 1
ΕΦΕΥΡΕΤΙΚ: 1
ΕΥΓΝΩΜΟΝ: 1
ΣΕΒΑΣΜ: 1
ΑΞΙ: 2
ΑΝΔΡΑΓΑΘΗΜ: 1
ΜΠΡΟΣΤ: 1
ΣΤΟΡΓ: 1
ΣΥΜΠΑΘΕΙ: 1
ΕΥΩΔΙ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙΟΤΗΤ: 1
ΟΜΟΡΦΙ: 1
ΗΛΙΟΧΑΡ: 1
ΚΑΡΔΙ: 1
ΑΔΕΛΦΟΣΥΝ: 1
ΓΕΥΣ: 1
ΠΟΙΗΣ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞΙ: 1
ΤΑΛΑΝΤΟΥΧ: 1
ΠΑΡΑΓΩΓΙΚ: 1
ΕΞΥΠΝ: 1
ΙΚΑΝΟΤΕΡ: 1
ΚΑΛΛΙΕΡΓΗΜΕΝ: 1
ΜΥΡΙΑΚΡΙΒ: 1
ΦΙΛΟΠΑΤΡΙ: 1
ΚΑΛ: 1
ΑΔΕΛΦ: 1
ΡΩΜΑΙΙΚ: 1
φως: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡ: 1
ΠΡΟΝΟΜΙΑΚ: 1
ΤΑΞΙΔ: 1
ΜΠΑΝΑΚ: 1
ΓΝΗΣΙΟΤΗΤ: 1
ΚΟΜΠΑΝΙ: 1
ΚΑΛΥΤΕΡ: 1
ΒΡΑΒΕΥΤ: 1
ΝΙΚ: 1
ΕΠΑΓΓΕΛΜΑΤΙ: 2
ΠΟΘ: 1
ΣΤΟΡΓΙΚ: 1
ΣΩΣΙΒΙ: 1
ΝΙΑΤ: 1
ΑΜΙΜΗΤ: 1
ΦΑΒΟΡ: 1
ΠΡΩΤΟΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΓΚΑΜ: 1
ΛΕΙΤΟΥΡΓΗΜ: 1
ΑΦΘΑΡΤ: 1
ΑΝΑΠΤΥΞ: 1
ΓΕΥΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤ: 1
ΕΡΩΤΙΚ: 1
ΚΟΡΜ: 1
ΕΥΦΩΝΙ: 1
ΣΥΝΕΠ: 2
ΕΙΔΥΛΛΙ: 1
ΒΛΑΞ: 1
ΓΡΙΟΥΛ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΜΠΟΝΕΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤ: 1
ΣΥΜΠΟΝΙ: 1
ΑΝΩΤΕΡ: 1
ΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΚΑΛΛΟΝ: 1
ΣΑΪΝ: 1
ΕΥΟΣΜ: 1
ΠΑΤΕΡΟΥΛ: 1
ΧΑΙΡΟΜ: 1
ΣΟΦΙ: 1
ΚΑΛΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΑΣΣ: 1
ΚΑΥΛ: 1
ΟΜΟΡΦ: 1
ΑΝΑΠΤΕΡΩΝ: 1
ΑΦΕΝΤΙ: 1
ΔΥΝΑΜΙΚ: 1
ΚΑΛΟΚΑΙΡΑΚ: 1
ΑΛΤΡΟΥΙΣΤΙΚ: 1
ΖΩΟΓΟΝ: 1
ΑΣΠΡΟΠΡΟΣΩΠ: 1
ΟΡΕΞΑΤ: 1
ΑΛΛΗΛΕΓΓΥ: 1
ΣΧΗΜΑΤΙΚ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚ: 1
ΠΡΟΚΟΜΜΕΝ: 1
ΓΕΡΑΚ: 1
ΕΝΘΕΡΜ: 1
ΚΟΚΟΝ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΑΙ: 1
ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΜΑΛΑΜ: 1
ΑΓΓΕΛ: 1
ΟΜΟΝΟΙ: 1
ΜΕΡΑΚ: 1
**********
ΑΦΥΠΝΙΣ: 1
ΧΑΔ: 1
ΡΟΔΙΝ: 1
ΑΤΡΟΜΗΤ: 1
ΕΥΗΧ: 1
ΒΑΦΤΙΣΤΙΚ: 1
ΡΩΜΙ: 1
ΦΙΛΟΞΕΝ: 1
ΣΥΜΒΟΛΙΣΜ: 1
ΧΟΡΤΑΣΤΙΚ: 1
ΣΠΛΑΧΝΙΚ: 1
ΧΑΡ: 1
ΟΣΦΡΗΣ: 1
ΕΞΩΣΤΡΕΦΕΙ: 1
ΑΔΕΡΦΟΥΛ: 1
ΕΛΕΓΕΙ: 1
ΠΑΙΓΝΙΔ: 1
ΑΓΑΠΗΜΕΝ: 1
ΑΝΑΡΡΙΠΙΖ: 1
ΓΚΑΥΛ: 1
ΚΙΝ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΚ: 1
ΚΟΥΚΛ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΤ: 1
ΤΑΛΕΝΤ: 1
ΠΡΩΤΟΓΝΩΡ: 1
ΣΥΝΟΔΟΙΠΟΡ: 1
ΑΝΑΠΛΑΘ: 1
ΕΥΤΥΧΙΣΜΕΝ: 1
ΤΥΧΕΡΟΥΛ: 1
ΠΑΡΑΘΕΡΙΣΜ: 1
ΚΑΛΟΠΡΟΑΙΡΕΤ: 1
ΑΝΑΠΛΑΣ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝΙ: 1
ΣΥΓΧΩΡ: 1
ΣΥΝΕΙΔΗΣ: 1
ΚΑΜΑΡ: 1
ΘΕΑΜ: 1
ΟΣΚΑΡ: 1
ΣΥΓΚΛΟΝΙΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΑΙΡΕΣ: 1
ΘΑΛΠΩΡ: 1
ΕΜΠΙΣΤΟΣΥΝ: 1
ΗΘΙΚ: 1
ΣΚΙΡΤΗΜ: 1
ΠΕΙΡ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝΟΤΗΤ: 1
ΕΥΓΕΝΕΙ: 1
ΧΙΟΥΜΟΡ: 2
ΑΓΑΠΗΤ: 1
ΗΣΥΧΙ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝΕΙ: 1
ΦΡΕΣΚΑΔ: 1
ΕΝΑΡΓΕΙ: 1
ΑΡΧΟΝΤΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΔΟΛ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤ: 1
ΚΥΡΟΥΛ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚΑΚ: 1
ΕΥΦΟΡΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠ: 1
ΓΛΥΚΟΥΛ: 1
ΑΠΟΛΑΥΣ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΙΣΤΙΚ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΛΙΜΠΙΖΟΜ: 1
ΙΚΑΝ: 1
ΠΑΙΧΝΙΔ: 1
ΑΔΕΛΦΙΚ: 1
ΥΓΙ: 1
ΕΥΟΣΜΙ: 1
ΕΠΙΤΥΧΙ: 1
ΠΑΤΕΝΤΑΤ: 1
ΚΟΙΝΟΤΗΤ: 1
ΛΑΜΨ: 1
ΠΟΙΟΤΗΤ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤ: 1
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡΟΝ: 1
ΠΡΟΣΦΟΡ: 1
ΦΡΟΝΗΜ: 1
ΔΙΑΧΥΤΙΚ: 1
ΤΑΞ: 1
ΕΥΣΕΒ: 1
ΜΕΘΥΣΤΙΚ: 1
ΥΨΗΛΟΦΡ: 1
ΑΣΑΚΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΛΑΜΠ: 1
ΓΕΛΙ: 2
ΕΘΕΛΟΝΤΙΚ: 1
ΕΠΙΓΝΩΣ: 1
ΩΡΑΙ: 1
ΕΥΓΕΝ: 1
ΣΙΓΟΥΡΙ: 1
ΑΡΧΙΔΑΤ: 1
ΠΑΝΘΕ: 1
ΑΚΤΙΝΟΒΟΛ: 1
ΠΑΜΦΑΓ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡΑΚ: 1
ΗΣΥΧ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣ: 1
ΕΛΚΥΣΤΙΚ: 1
ΚΑΛΟΔΙΑΘΕΤ: 1
ΕΥΣΗΜ: 1
ΕΠΙΤΥΧΗΜΕΝ: 1
ΚΑΛΟΚΑΡΔ: 1
ΕΝΘΟΥΣΙΑΣΜ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΣΜ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΡΙ: 1
ΑΥΤΟΣΕΒΑΣΜ: 1
ΖΩΟΦΙΛΙ: 1
ΦΙΛ: 1
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡ: 1
ΑΞΙΟΠΡΕΠΕΙ: 2
ΣΥΜΦΥ: 1
ΣΠΟΥΔΑΙ: 1
ΣΥΝΕΠΑΙΡΝ: 1
ΚΑΡΔΟΥΛ: 1
ΕΥΕΞΙ: 1
ΓΛΥΚ: 1
ΖΩΗΡ: 1
ΖΩΟΦΙΛ: 1
ΡΩΜΙΟΣΥΝ: 1
ΑΥΤΟΔΗΜΙΟΥΡΓΗΤ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥ: 1
ΑΦΟΣΙΩΣ: 1
ΑΝΑΓΑΛΛΙΑΖ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙ: 1
ΝΗΦΑΛΙ: 1
ΚΑΘΑΡ: 1
ΑΝΤΙΚΕΙΜΕΝΙΚ: 1
ΧΑΡΟΥΜΕΝ: 2
ΤΡΥΦΕΡΟΤΗΤ: 1
ΑΝΥΠΟΚΡΙΤ: 1
ΑΦΟΒ: 1
ΚΑΛΛ: 1
ΕΚΘΑΜΒ: 1
ΣΥΝΔΕΣΜ: 1
ΕΡΩΤ: 1
ΛΕΠΤ: 1
ΤΥΧΕΡ: 1
ΑΝΩΤΕΡΟΤΗΤ: 1
ΕΚΛΕΚΤ: 1
ΠΕΣΚΕΣ: 1
ΣΥΜΜΕΤΟΧ: 1
ΚΕΝΤΡΙΖ: 1
ΤΟΚΟΓΛΥΦ: 1
ΑΝΟΘΕΥΤ: 1
ΑΠΟΔΕΧΘΗΚ: 1
ΦΩΤΕΙΝ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΤΕΛΕΙ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΣΥΝΕΝΝΟΗΣΙΜ: 1
ΠΛΗΡ: 1
ΨΥΧΕΔΕΛΙΚ: 1
ΑΞΙΟΠΙΣΤ: 1
ΣΥΜΠΡΑΞ: 1
ΣΧΕΤΙΚ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔΑΚ: 1
ΣΥΣΤΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣ: 1
ΠΡΟΣΕΥΧ: 1
ΣΥΜΠΑΘ: 1
ΕΥΘΥΝ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤΗΣ: 1
ΑΔΕΛΦΟΥΛ: 1
ΑΓΝ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝΑΚ: 1
ΙΚΑΝΟΠΟΙΗΣ: 1
ΑΚΟΥΣΤΙΚ: 2
ΚΡΑΣΟΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΕΥΑΙΣΘΗΤ: 1
ΣΥΓΓΕΝ: 2
ΤΡΥΓΟΝ: 1
ΚΑΘΑΡΣ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡΙ: 1
ΑΥΤΟΤΕΛΕΙ: 1
ΑΥΤΟΣΥΓΚΡΑΤΗΣ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝ: 1
ΥΜΝ: 1
ΤΕΡΨ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚ: 1
ΟΙΣΤΡ: 1
ΕΓΚΑΡΔΙ: 1
ΕΥΓΕΝΙΚ: 1
ΘΗΡΙΑΚ: 1
ΘΕΤΙΚ: 1
ΣΠΙΤ: 1
ΣΠΛΑΧΝ: 1
ΚΑΛΗΣΠΕΡΟΥΔΙ: 1
ΔΡΟΣΙΣΤΙΚ: 1
ΓΑΛΗΝΙ: 1
ΤΑΞΙΔΑΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡ: 1
ΘΑΥΜΑΣΤ: 1
ΕΚΔΗΛΩΤΙΚ: 1
ΚΑΤΕΥΝΑΖ: 1
ΜΝΗΜΕΙ: 1
ΨΥΧΕΔΕΛΕΙ: 1
ΣΩΦΡ: 1
ΣΥΓΚΙΝΗΣ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΥΤΟΚΥΡΙΑΡΧΙ: 1
ΕΥΑΡΕΣΚΕΙ: 1
ΕΥΦΥΪ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΣ: 1
ΘΑΥΜΑΣΜ: 1
ΓΛΥΚΥΤΗΤ: 1
ΑΣ: 1
ΕΝΤΙΜ: 1
ΤΡΥΦΕΡ: 1
ΙΣΟΡΡΟΠΙ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΣΜ: 1
ΕΥΦΡΟΣΥΝ: 1
ΓΩΝΙΤΣ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΖ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΣΜ: 1
ΑΡΜΟΝΙ: 1
ΨΥΧ: 1
ΚΟΡΜΑΚ: 1
ΠΑΝΕΜΟΡΦ: 1
ΚΑΛΗΜΕΡΟΥΔΙ: 1
ΤΥΧΕΡΑΚΙ: 1
ΑΘΛ: 1
ΚΟΡΜΑΡ: 1
ΛΙΝΤΖΑΡΙΣΜΑΤ: 1
ΘΕΡΙ: 1
ΣΤΟΛΙΔ: 1
ΘΕΡΜ: 1
ΕΞΑΙΡΕΤΙΚ: 1
ΜΕΓΑΛ: 1
ΑΘΩ: 1
ΔΡΟΣΕΡ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛΕΣΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΠΑΡΕ: 1
ΜΕΡΑΚΛΩΝ: 1
ΕΥΓΝΩΜ: 1
ΣΥΜΠΑΘΗΤΙΚ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥΣ: 1
ΕΥΛΑΒ: 1
ΔΥΝΑΤ: 1
ΑΓΑΠ: 1
ΟΥΡΑΝΙ: 1
ΕΛΠΙΔ: 2
ΑΔΕΡΦ: 2
ΑΝΘΡΩΠΙΝ: 1
ΣΚΥΛ: 1
ΚΑΛΛΙΤΕΧΝΙΚ: 1
ΣΗΜΕΡ: 4
ΓΛΕΝΤ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝΕΙ: 1
ΣΥΝΘΗΜ: 1
ΠΑΛΙΟΠΑΡΕ: 1
ΕΙΡΗΝΙΚ: 1
ΑΞΙΟΛΑΤΡΕΥΤ: 1
ΟΡΘΟΛΟΓΙΣΜ: 1
ΘΕΡΜΟΤΗΤ: 1
ΑΝΟΔ: 1
ΚΑΤΑΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΧΙΛΙΑΚΡΙΒ: 1
ΚΕΙΜΗΛΙ: 1
ΥΠΟΒΑΘΡ: 1
ΣΥΝΔΕΔΕΜΕΝ: 1
ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡΙ: 1
ΜΑΧΗΤΙΚ: 1
ΗΡΕΜ: 1
ΓΙΑΤΑΚ: 1
ΖΕΣΤ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛ: 1
ΚΕΛΕΠΟΥΡ: 1
ΑΣΦΑΛΕΙ: 1
ΚΑΛΗΝΥΧΤΟΥΔΙ: 1
ΗΘ: 1
ΓΑΜΠΡΟΥΛ: 1
ΦΙΛΙ: 1
ΕΝΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΣΥΝΑΙΤΕΡ: 1
ΚΑΤΑΠΡΑΥΝΣ: 1
ΑΚΟΥΡΑΣΤ: 1
ΕΠΙΛΕΚΤΙΚ: 1
ΣΟΦΟΛΟΓΙΟΤΑΤ: 1
ΠΕΝΤΑΜΟΡΦ: 1
ΕΦΕΥΡΕΤΙΚ: 1
ΕΥΓΝΩΜΟΝ: 1
ΣΕΒΑΣΜ: 1
ΑΞΙ: 1
ΑΝΔΡΑΓΑΘΗΜ: 1
ΜΠΡΟΣΤ: 1
ΣΤΟΡΓ: 1
ΣΥΜΠΑΘΕΙ: 1
ΕΥΩΔΙ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙΟΤΗΤ: 1
ΟΜΟΡΦΙ: 1
ΗΛΙΟΧΑΡ: 1
ΚΑΡΔΙ: 1
ΑΔΕΛΦΟΣΥΝ: 1
ΓΕΥΣ: 1
ΠΟΙΗΣ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞΙ: 1
ΤΑΛΑΝΤΟΥΧ: 1
ΠΑΡΑΓΩΓΙΚ: 1
ΕΞΥΠΝ: 1
ΙΚΑΝΟΤΕΡ: 1
ΚΑΛΛΙΕΡΓΗΜΕΝ: 1
ΜΥΡΙΑΚΡΙΒ: 1
ΦΙΛΟΠΑΤΡΙ: 1
ΚΑΛ: 3
ΑΔΕΛΦ: 1
ΡΩΜΑΙΙΚ: 1
φως: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡ: 1
ΠΡΟΝΟΜΙΑΚ: 1
ΤΑΞΙΔ: 1
ΜΠΑΝΑΚ: 1
ΓΝΗΣΙΟΤΗΤ: 1
ΚΟΜΠΑΝΙ: 1
ΚΑΛΥΤΕΡ: 3
ΒΡΑΒΕΥΤ: 1
ΝΙΚ: 2
ΕΠΑΓΓΕΛΜΑΤΙ: 1
ΠΟΘ: 1
ΣΤΟΡΓΙΚ: 1
ΣΩΣΙΒΙ: 1
ΝΙΑΤ: 1
ΑΜΙΜΗΤ: 1
ΦΑΒΟΡ: 1
ΠΡΩΤΟΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΓΚΑΜ: 1
ΛΕΙΤΟΥΡΓΗΜ: 1
ΑΦΘΑΡΤ: 1
ΑΝΑΠΤΥΞ: 2
ΓΕΥΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤ: 1
ΕΡΩΤΙΚ: 1
ΚΟΡΜ: 1
ΕΥΦΩΝΙ: 1
ΣΥΝΕΠ: 1
ΕΙΔΥΛΛΙ: 1
ΒΛΑΞ: 1
ΓΡΙΟΥΛ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΜΠΟΝΕΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤ: 1
ΣΥΜΠΟΝΙ: 1
ΑΝΩΤΕΡ: 1
ΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΚΑΛΛΟΝ: 1
ΣΑΪΝ: 1
ΕΥΟΣΜ: 1
ΠΑΤΕΡΟΥΛ: 1
ΧΑΙΡΟΜ: 1
ΣΟΦΙ: 1
ΚΑΛΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΑΣΣ: 1
ΚΑΥΛ: 1
ΟΜΟΡΦ: 1
ΑΝΑΠΤΕΡΩΝ: 1
ΑΦΕΝΤΙ: 1
ΔΥΝΑΜΙΚ: 1
ΚΑΛΟΚΑΙΡΑΚ: 1
ΑΛΤΡΟΥΙΣΤΙΚ: 1
ΖΩΟΓΟΝ: 1
ΑΣΠΡΟΠΡΟΣΩΠ: 1
ΟΡΕΞΑΤ: 1
ΑΛΛΗΛΕΓΓΥ: 1
ΣΧΗΜΑΤΙΚ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚ: 1
ΠΡΟΚΟΜΜΕΝ: 1
ΓΕΡΑΚ: 1
ΕΝΘΕΡΜ: 1
ΚΟΚΟΝ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΑΙ: 1
ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΜΑΛΑΜ: 1
ΑΓΓΕΛ: 1
ΟΜΟΝΟΙ: 1
ΜΕΡΑΚ: 1
**********
ΑΦΥΠΝΙΣ: 1
ΧΑΔ: 1
ΡΟΔΙΝ: 1
ΑΤΡΟΜΗΤ: 1
ΕΥΗΧ: 1
ΒΑΦΤΙΣΤΙΚ: 1
ΡΩΜΙ: 1
ΦΙΛΟΞΕΝ: 1
ΣΥΜΒΟΛΙΣΜ: 1
ΧΟΡΤΑΣΤΙΚ: 1
ΣΠΛΑΧΝΙΚ: 1
ΧΑΡ: 1
ΟΣΦΡΗΣ: 1
ΕΞΩΣΤΡΕΦΕΙ: 1
ΑΔΕΡΦΟΥΛ: 1
ΕΛΕΓΕΙ: 1
ΠΑΙΓΝΙΔ: 1
ΑΓΑΠΗΜΕΝ: 1
ΑΝΑΡΡΙΠΙΖ: 1
ΓΚΑΥΛ: 1
ΚΙΝ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΚ: 1
ΚΟΥΚΛ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΤ: 1
ΤΑΛΕΝΤ: 1
ΠΡΩΤΟΓΝΩΡ: 1
ΣΥΝΟΔΟΙΠΟΡ: 1
ΑΝΑΠΛΑΘ: 1
ΕΥΤΥΧΙΣΜΕΝ: 1
ΤΥΧΕΡΟΥΛ: 1
ΠΑΡΑΘΕΡΙΣΜ: 1
ΚΑΛΟΠΡΟΑΙΡΕΤ: 1
ΑΝΑΠΛΑΣ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝΙ: 1
ΣΥΓΧΩΡ: 1
ΣΥΝΕΙΔΗΣ: 1
ΚΑΜΑΡ: 1
ΘΕΑΜ: 1
ΟΣΚΑΡ: 1
ΣΥΓΚΛΟΝΙΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΑΙΡΕΣ: 1
ΘΑΛΠΩΡ: 1
ΕΜΠΙΣΤΟΣΥΝ: 1
ΗΘΙΚ: 1
ΣΚΙΡΤΗΜ: 1
ΠΕΙΡ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝΟΤΗΤ: 1
ΕΥΓΕΝΕΙ: 1
ΧΙΟΥΜΟΡ: 1
ΑΓΑΠΗΤ: 1
ΗΣΥΧΙ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝΕΙ: 1
ΦΡΕΣΚΑΔ: 1
ΕΝΑΡΓΕΙ: 1
ΑΡΧΟΝΤΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΔΟΛ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤ: 1
ΚΥΡΟΥΛ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚΑΚ: 1
ΕΥΦΟΡΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠ: 1
ΓΛΥΚΟΥΛ: 1
ΑΠΟΛΑΥΣ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΙΣΤΙΚ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΛΙΜΠΙΖΟΜ: 1
ΙΚΑΝ: 1
ΠΑΙΧΝΙΔ: 1
ΑΔΕΛΦΙΚ: 1
ΥΓΙ: 1
ΕΥΟΣΜΙ: 1
ΕΠΙΤΥΧΙ: 1
ΠΑΤΕΝΤΑΤ: 1
ΚΟΙΝΟΤΗΤ: 1
ΛΑΜΨ: 1
ΠΟΙΟΤΗΤ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤ: 1
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡΟΝ: 1
ΠΡΟΣΦΟΡ: 1
ΦΡΟΝΗΜ: 1
ΔΙΑΧΥΤΙΚ: 1
ΤΑΞ: 1
ΕΥΣΕΒ: 1
ΜΕΘΥΣΤΙΚ: 1
ΥΨΗΛΟΦΡ: 1
ΑΣΑΚΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΛΑΜΠ: 1
ΓΕΛΙ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤΙΚ: 1
ΕΠΙΓΝΩΣ: 1
ΩΡΑΙ: 1
ΕΥΓΕΝ: 1
ΣΙΓΟΥΡΙ: 1
ΑΡΧΙΔΑΤ: 1
ΠΑΝΘΕ: 1
ΑΚΤΙΝΟΒΟΛ: 1
ΠΑΜΦΑΓ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡΑΚ: 1
ΗΣΥΧ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣ: 1
ΕΛΚΥΣΤΙΚ: 1
ΚΑΛΟΔΙΑΘΕΤ: 1
ΕΥΣΗΜ: 1
ΕΠΙΤΥΧΗΜΕΝ: 1
ΚΑΛΟΚΑΡΔ: 1
ΕΝΘΟΥΣΙΑΣΜ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΣΜ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΡΙ: 1
ΑΥΤΟΣΕΒΑΣΜ: 1
ΖΩΟΦΙΛΙ: 1
ΦΙΛ: 2
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡ: 1
ΑΞΙΟΠΡΕΠΕΙ: 1
ΣΥΜΦΥ: 1
ΣΠΟΥΔΑΙ: 1
ΣΥΝΕΠΑΙΡΝ: 1
ΚΑΡΔΟΥΛ: 1
ΕΥΕΞΙ: 1
ΓΛΥΚ: 1
ΖΩΗΡ: 1
ΖΩΟΦΙΛ: 1
ΡΩΜΙΟΣΥΝ: 1
ΑΥΤΟΔΗΜΙΟΥΡΓΗΤ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥ: 1
ΑΦΟΣΙΩΣ: 1
ΑΝΑΓΑΛΛΙΑΖ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙ: 1
ΝΗΦΑΛΙ: 1
ΚΑΘΑΡ: 1
ΑΝΤΙΚΕΙΜΕΝΙΚ: 1
ΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΤΡΥΦΕΡΟΤΗΤ: 1
ΑΝΥΠΟΚΡΙΤ: 1
ΑΦΟΒ: 1
ΚΑΛΛ: 1
ΕΚΘΑΜΒ: 1
ΣΥΝΔΕΣΜ: 1
ΕΡΩΤ: 1
ΛΕΠΤ: 1
ΤΥΧΕΡ: 1
ΑΝΩΤΕΡΟΤΗΤ: 1
ΕΚΛΕΚΤ: 1
ΠΕΣΚΕΣ: 1
ΣΥΜΜΕΤΟΧ: 1
ΚΕΝΤΡΙΖ: 1
ΤΟΚΟΓΛΥΦ: 1
ΑΝΟΘΕΥΤ: 1
ΑΠΟΔΕΧΘΗΚ: 1
ΦΩΤΕΙΝ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΤΕΛΕΙ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΣΥΝΕΝΝΟΗΣΙΜ: 1
ΠΛΗΡ: 2
ΨΥΧΕΔΕΛΙΚ: 1
ΑΞΙΟΠΙΣΤ: 1
ΣΥΜΠΡΑΞ: 1
ΣΧΕΤΙΚ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔΑΚ: 1
ΣΥΣΤΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣ: 1
ΠΡΟΣΕΥΧ: 1
ΣΥΜΠΑΘ: 1
ΕΥΘΥΝ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤΗΣ: 1
ΑΔΕΛΦΟΥΛ: 1
ΑΓΝ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝΑΚ: 1
ΙΚΑΝΟΠΟΙΗΣ: 1
ΑΚΟΥΣΤΙΚ: 1
ΚΡΑΣΟΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΕΥΑΙΣΘΗΤ: 1
ΣΥΓΓΕΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝ: 1
ΚΑΘΑΡΣ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡΙ: 1
ΑΥΤΟΤΕΛΕΙ: 1
ΑΥΤΟΣΥΓΚΡΑΤΗΣ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝ: 1
ΥΜΝ: 2
ΤΕΡΨ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚ: 1
ΟΙΣΤΡ: 1
ΕΓΚΑΡΔΙ: 1
ΕΥΓΕΝΙΚ: 1
ΘΗΡΙΑΚ: 1
ΘΕΤΙΚ: 1
ΣΠΙΤ: 1
ΣΠΛΑΧΝ: 1
ΚΑΛΗΣΠΕΡΟΥΔΙ: 1
ΔΡΟΣΙΣΤΙΚ: 1
ΓΑΛΗΝΙ: 1
ΤΑΞΙΔΑΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡ: 1
ΘΑΥΜΑΣΤ: 1
ΕΚΔΗΛΩΤΙΚ: 1
ΚΑΤΕΥΝΑΖ: 1
ΜΝΗΜΕΙ: 1
ΨΥΧΕΔΕΛΕΙ: 1
ΣΩΦΡ: 1
ΣΥΓΚΙΝΗΣ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΥΤΟΚΥΡΙΑΡΧΙ: 1
ΕΥΑΡΕΣΚΕΙ: 1
ΕΥΦΥΪ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΣ: 1
ΘΑΥΜΑΣΜ: 1
ΓΛΥΚΥΤΗΤ: 1
ΑΣ: 1
ΕΝΤΙΜ: 1
ΤΡΥΦΕΡ: 1
ΙΣΟΡΡΟΠΙ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΣΜ: 1
ΕΥΦΡΟΣΥΝ: 1
ΓΩΝΙΤΣ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΖ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΣΜ: 1
ΑΡΜΟΝΙ: 1
ΨΥΧ: 1
ΚΟΡΜΑΚ: 1
ΠΑΝΕΜΟΡΦ: 1
ΚΑΛΗΜΕΡΟΥΔΙ: 1
ΤΥΧΕΡΑΚΙ: 1
ΑΘΛ: 1
ΚΟΡΜΑΡ: 1
ΛΙΝΤΖΑΡΙΣΜΑΤ: 1
ΘΕΡΙ: 1
ΣΤΟΛΙΔ: 1
ΘΕΡΜ: 1
ΕΞΑΙΡΕΤΙΚ: 1
ΜΕΓΑΛ: 3
ΑΘΩ: 1
ΔΡΟΣΕΡ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛΕΣΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΠΑΡΕ: 1
ΜΕΡΑΚΛΩΝ: 1
ΕΥΓΝΩΜ: 1
ΣΥΜΠΑΘΗΤΙΚ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥΣ: 1
ΕΥΛΑΒ: 1
ΔΥΝΑΤ: 1
ΑΓΑΠ: 1
ΟΥΡΑΝΙ: 1
ΕΛΠΙΔ: 2
ΑΔΕΡΦ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙΝ: 1
ΣΚΥΛ: 1
ΚΑΛΛΙΤΕΧΝΙΚ: 1
ΣΗΜΕΡ: 5
ΓΛΕΝΤ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝΕΙ: 1
ΣΥΝΘΗΜ: 1
ΠΑΛΙΟΠΑΡΕ: 1
ΕΙΡΗΝΙΚ: 1
ΑΞΙΟΛΑΤΡΕΥΤ: 1
ΟΡΘΟΛΟΓΙΣΜ: 1
ΘΕΡΜΟΤΗΤ: 1
ΑΝΟΔ: 1
ΚΑΤΑΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΧΙΛΙΑΚΡΙΒ: 1
ΚΕΙΜΗΛΙ: 1
ΥΠΟΒΑΘΡ: 1
ΣΥΝΔΕΔΕΜΕΝ: 1
ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡΙ: 1
ΜΑΧΗΤΙΚ: 1
ΗΡΕΜ: 1
ΓΙΑΤΑΚ: 1
ΖΕΣΤ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛ: 1
ΚΕΛΕΠΟΥΡ: 1
ΑΣΦΑΛΕΙ: 1
ΚΑΛΗΝΥΧΤΟΥΔΙ: 1
ΗΘ: 3
ΓΑΜΠΡΟΥΛ: 1
ΦΙΛΙ: 1
ΕΝΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΣΥΝΑΙΤΕΡ: 1
ΚΑΤΑΠΡΑΥΝΣ: 1
ΑΚΟΥΡΑΣΤ: 1
ΕΠΙΛΕΚΤΙΚ: 1
ΣΟΦΟΛΟΓΙΟΤΑΤ: 1
ΠΕΝΤΑΜΟΡΦ: 1
ΕΦΕΥΡΕΤΙΚ: 1
ΕΥΓΝΩΜΟΝ: 1
ΣΕΒΑΣΜ: 1
ΑΞΙ: 1
ΑΝΔΡΑΓΑΘΗΜ: 1
ΜΠΡΟΣΤ: 1
ΣΤΟΡΓ: 1
ΣΥΜΠΑΘΕΙ: 1
ΕΥΩΔΙ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙΟΤΗΤ: 1
ΟΜΟΡΦΙ: 1
ΗΛΙΟΧΑΡ: 1
ΚΑΡΔΙ: 2
ΑΔΕΛΦΟΣΥΝ: 1
ΓΕΥΣ: 1
ΠΟΙΗΣ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞΙ: 1
ΤΑΛΑΝΤΟΥΧ: 1
ΠΑΡΑΓΩΓΙΚ: 1
ΕΞΥΠΝ: 1
ΙΚΑΝΟΤΕΡ: 1
ΚΑΛΛΙΕΡΓΗΜΕΝ: 1
ΜΥΡΙΑΚΡΙΒ: 1
ΦΙΛΟΠΑΤΡΙ: 1
ΚΑΛ: 4
ΑΔΕΛΦ: 1
ΡΩΜΑΙΙΚ: 1
φως: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡ: 1
ΠΡΟΝΟΜΙΑΚ: 1
ΤΑΞΙΔ: 1
ΜΠΑΝΑΚ: 1
ΓΝΗΣΙΟΤΗΤ: 1
ΚΟΜΠΑΝΙ: 1
ΚΑΛΥΤΕΡ: 1
ΒΡΑΒΕΥΤ: 1
ΝΙΚ: 1
ΕΠΑΓΓΕΛΜΑΤΙ: 2
ΠΟΘ: 1
ΣΤΟΡΓΙΚ: 1
ΣΩΣΙΒΙ: 1
ΝΙΑΤ: 1
ΑΜΙΜΗΤ: 1
ΦΑΒΟΡ: 2
ΠΡΩΤΟΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΓΚΑΜ: 1
ΛΕΙΤΟΥΡΓΗΜ: 1
ΑΦΘΑΡΤ: 1
ΑΝΑΠΤΥΞ: 2
ΓΕΥΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤ: 1
ΕΡΩΤΙΚ: 1
ΚΟΡΜ: 1
ΕΥΦΩΝΙ: 1
ΣΥΝΕΠ: 1
ΕΙΔΥΛΛΙ: 1
ΒΛΑΞ: 1
ΓΡΙΟΥΛ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΜΠΟΝΕΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤ: 1
ΣΥΜΠΟΝΙ: 1
ΑΝΩΤΕΡ: 1
ΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΚΑΛΛΟΝ: 1
ΣΑΪΝ: 1
ΕΥΟΣΜ: 1
ΠΑΤΕΡΟΥΛ: 1
ΧΑΙΡΟΜ: 1
ΣΟΦΙ: 1
ΚΑΛΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΑΣΣ: 1
ΚΑΥΛ: 1
ΟΜΟΡΦ: 1
ΑΝΑΠΤΕΡΩΝ: 1
ΑΦΕΝΤΙ: 1
ΔΥΝΑΜΙΚ: 1
ΚΑΛΟΚΑΙΡΑΚ: 1
ΑΛΤΡΟΥΙΣΤΙΚ: 1
ΖΩΟΓΟΝ: 1
ΑΣΠΡΟΠΡΟΣΩΠ: 1
ΟΡΕΞΑΤ: 1
ΑΛΛΗΛΕΓΓΥ: 1
ΣΧΗΜΑΤΙΚ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚ: 1
ΠΡΟΚΟΜΜΕΝ: 1
ΓΕΡΑΚ: 1
ΕΝΘΕΡΜ: 1
ΚΟΚΟΝ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΑΙ: 1
ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΜΑΛΑΜ: 1
ΑΓΓΕΛ: 1
ΟΜΟΝΟΙ: 1
ΜΕΡΑΚ: 1
**********
ΑΦΥΠΝΙΣ: 1
ΧΑΔ: 1
ΡΟΔΙΝ: 1
ΑΤΡΟΜΗΤ: 1
ΕΥΗΧ: 1
ΒΑΦΤΙΣΤΙΚ: 1
ΡΩΜΙ: 1
ΦΙΛΟΞΕΝ: 1
ΣΥΜΒΟΛΙΣΜ: 1
ΧΟΡΤΑΣΤΙΚ: 1
ΣΠΛΑΧΝΙΚ: 1
ΧΑΡ: 1
ΟΣΦΡΗΣ: 1
ΕΞΩΣΤΡΕΦΕΙ: 1
ΑΔΕΡΦΟΥΛ: 1
ΕΛΕΓΕΙ: 1
ΠΑΙΓΝΙΔ: 1
ΑΓΑΠΗΜΕΝ: 1
ΑΝΑΡΡΙΠΙΖ: 1
ΓΚΑΥΛ: 1
ΚΙΝ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΚ: 1
ΚΟΥΚΛ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΤ: 1
ΤΑΛΕΝΤ: 1
ΠΡΩΤΟΓΝΩΡ: 1
ΣΥΝΟΔΟΙΠΟΡ: 1
ΑΝΑΠΛΑΘ: 1
ΕΥΤΥΧΙΣΜΕΝ: 2
ΤΥΧΕΡΟΥΛ: 1
ΠΑΡΑΘΕΡΙΣΜ: 1
ΚΑΛΟΠΡΟΑΙΡΕΤ: 1
ΑΝΑΠΛΑΣ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝΙ: 1
ΣΥΓΧΩΡ: 1
ΣΥΝΕΙΔΗΣ: 1
ΚΑΜΑΡ: 1
ΘΕΑΜ: 1
ΟΣΚΑΡ: 1
ΣΥΓΚΛΟΝΙΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΑΙΡΕΣ: 1
ΘΑΛΠΩΡ: 1
ΕΜΠΙΣΤΟΣΥΝ: 1
ΗΘΙΚ: 3
ΣΚΙΡΤΗΜ: 1
ΠΕΙΡ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝΟΤΗΤ: 1
ΕΥΓΕΝΕΙ: 1
ΧΙΟΥΜΟΡ: 2
ΑΓΑΠΗΤ: 1
ΗΣΥΧΙ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝΕΙ: 1
ΦΡΕΣΚΑΔ: 1
ΕΝΑΡΓΕΙ: 1
ΑΡΧΟΝΤΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΔΟΛ: 1
ΕΘΕΛΟΝΤ: 1
ΚΥΡΟΥΛ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚΑΚ: 1
ΕΥΦΟΡΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠ: 2
ΓΛΥΚΟΥΛ: 1
ΑΠΟΛΑΥΣ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΙΣΤΙΚ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΛΙΜΠΙΖΟΜ: 1
ΙΚΑΝ: 1
ΠΑΙΧΝΙΔ: 1
ΑΔΕΛΦΙΚ: 1
ΥΓΙ: 1
ΕΥΟΣΜΙ: 1
ΕΠΙΤΥΧΙ: 1
ΠΑΤΕΝΤΑΤ: 1
ΚΟΙΝΟΤΗΤ: 1
ΛΑΜΨ: 1
ΠΟΙΟΤΗΤ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΛΕΠΤΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΕΥΧΑΡΙΣΤ: 1
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡΟΝ: 1
ΠΡΟΣΦΟΡ: 1
ΦΡΟΝΗΜ: 1
ΔΙΑΧΥΤΙΚ: 1
ΤΑΞ: 2
ΕΥΣΕΒ: 1
ΜΕΘΥΣΤΙΚ: 1
ΥΨΗΛΟΦΡ: 1
ΑΣΑΚΙ: 1
ΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΛΑΜΠ: 1
ΓΕΛΙ: 2
ΕΘΕΛΟΝΤΙΚ: 1
ΕΠΙΓΝΩΣ: 1
ΩΡΑΙ: 1
ΕΥΓΕΝ: 1
ΣΙΓΟΥΡΙ: 1
ΑΡΧΙΔΑΤ: 1
ΠΑΝΘΕ: 1
ΑΚΤΙΝΟΒΟΛ: 1
ΠΑΜΦΑΓ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡΑΚ: 1
ΗΣΥΧ: 2
ΕΥΧΑΡΙΣ: 1
ΕΛΚΥΣΤΙΚ: 1
ΚΑΛΟΔΙΑΘΕΤ: 1
ΕΥΣΗΜ: 1
ΕΠΙΤΥΧΗΜΕΝ: 2
ΚΑΛΟΚΑΡΔ: 1
ΕΝΘΟΥΣΙΑΣΜ: 1
ΠΑΝΗΓΥΡΙΣΜ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΡΙ: 1
ΑΥΤΟΣΕΒΑΣΜ: 1
ΖΩΟΦΙΛΙ: 1
ΦΙΛ: 4
ΓΕΝΝΑΙΟΦΡ: 1
ΑΞΙΟΠΡΕΠΕΙ: 2
ΣΥΜΦΥ: 1
ΣΠΟΥΔΑΙ: 1
ΣΥΝΕΠΑΙΡΝ: 1
ΚΑΡΔΟΥΛ: 1
ΕΥΕΞΙ: 1
ΓΛΥΚ: 1
ΖΩΗΡ: 1
ΖΩΟΦΙΛ: 1
ΡΩΜΙΟΣΥΝ: 1
ΑΥΤΟΔΗΜΙΟΥΡΓΗΤ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥ: 1
ΑΦΟΣΙΩΣ: 1
ΑΝΑΓΑΛΛΙΑΖ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙ: 1
ΝΗΦΑΛΙ: 1
ΚΑΘΑΡ: 2
ΑΝΤΙΚΕΙΜΕΝΙΚ: 1
ΧΑΡΟΥΜΕΝ: 2
ΤΡΥΦΕΡΟΤΗΤ: 1
ΑΝΥΠΟΚΡΙΤ: 1
ΑΦΟΒ: 1
ΚΑΛΛ: 1
ΕΚΘΑΜΒ: 1
ΣΥΝΔΕΣΜ: 1
ΕΡΩΤ: 1
ΛΕΠΤ: 1
ΤΥΧΕΡ: 1
ΑΝΩΤΕΡΟΤΗΤ: 1
ΕΚΛΕΚΤ: 1
ΠΕΣΚΕΣ: 1
ΣΥΜΜΕΤΟΧ: 1
ΚΕΝΤΡΙΖ: 1
ΤΟΚΟΓΛΥΦ: 1
ΑΝΟΘΕΥΤ: 1
ΑΠΟΔΕΧΘΗΚ: 1
ΦΩΤΕΙΝ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΤΕΛΕΙ: 1
ΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΣΥΝΕΝΝΟΗΣΙΜ: 1
ΠΛΗΡ: 4
ΨΥΧΕΔΕΛΙΚ: 1
ΑΞΙΟΠΙΣΤ: 1
ΣΥΜΠΡΑΞ: 1
ΣΧΕΤΙΚ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔΑΚ: 1
ΣΥΣΤΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣ: 1
ΠΡΟΣΕΥΧ: 1
ΣΥΜΠΑΘ: 1
ΕΥΘΥΝ: 2
ΕΥΧΑΡΙΣΤΗΣ: 1
ΑΔΕΛΦΟΥΛ: 1
ΑΓΝ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝ: 1
ΤΡΥΓΟΝΑΚ: 1
ΙΚΑΝΟΠΟΙΗΣ: 1
ΑΚΟΥΣΤΙΚ: 2
ΚΡΑΣΟΚΑΤΑΝΥΞ: 1
ΕΥΑΙΣΘΗΤ: 1
ΣΥΓΓΕΝ: 2
ΤΡΥΓΟΝ: 1
ΚΑΘΑΡΣ: 1
ΠΑΛΙΚΑΡΙ: 1
ΑΥΤΟΤΕΛΕΙ: 1
ΑΥΤΟΣΥΓΚΡΑΤΗΣ: 1
ΕΙΛΙΚΡΙΝ: 1
ΥΜΝ: 2
ΤΕΡΨ: 1
ΑΙΣΘΑΝΤΙΚ: 1
ΟΙΣΤΡ: 1
ΕΓΚΑΡΔΙ: 1
ΕΥΓΕΝΙΚ: 1
ΘΗΡΙΑΚ: 1
ΘΕΤΙΚ: 2
ΣΠΙΤ: 1
ΣΠΛΑΧΝ: 1
ΚΑΛΗΣΠΕΡΟΥΔΙ: 1
ΔΡΟΣΙΣΤΙΚ: 1
ΓΑΛΗΝΙ: 1
ΤΑΞΙΔΑΚ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡ: 1
ΘΑΥΜΑΣΤ: 1
ΕΚΔΗΛΩΤΙΚ: 1
ΚΑΤΕΥΝΑΖ: 1
ΜΝΗΜΕΙ: 1
ΨΥΧΕΔΕΛΕΙ: 1
ΣΩΦΡ: 1
ΣΥΓΚΙΝΗΣ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠΙ: 1
ΦΙΛΑΝΘΡΩΠ: 1
ΑΥΤΟΚΥΡΙΑΡΧΙ: 1
ΕΥΑΡΕΣΚΕΙ: 1
ΕΥΦΥΪ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΣ: 1
ΘΑΥΜΑΣΜ: 1
ΓΛΥΚΥΤΗΤ: 1
ΑΣ: 1
ΕΝΤΙΜ: 1
ΤΡΥΦΕΡ: 1
ΙΣΟΡΡΟΠΙ: 1
ΛΟΥΛΟΥΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΙΣΜ: 1
ΕΥΦΡΟΣΥΝ: 1
ΓΩΝΙΤΣ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤΙΔ: 1
ΡΟΜΑΝΤΖ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΣΜ: 1
ΑΡΜΟΝΙ: 1
ΨΥΧ: 1
ΚΟΡΜΑΚ: 1
ΠΑΝΕΜΟΡΦ: 1
ΚΑΛΗΜΕΡΟΥΔΙ: 1
ΤΥΧΕΡΑΚΙ: 1
ΑΘΛ: 1
ΚΟΡΜΑΡ: 1
ΛΙΝΤΖΑΡΙΣΜΑΤ: 1
ΘΕΡΙ: 1
ΣΤΟΛΙΔ: 1
ΘΕΡΜ: 1
ΕΞΑΙΡΕΤΙΚ: 4
ΜΕΓΑΛ: 9
ΑΘΩ: 1
ΔΡΟΣΕΡ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛΕΣΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΣΙ: 1
ΠΑΡΕ: 1
ΜΕΡΑΚΛΩΝ: 1
ΕΥΓΝΩΜ: 1
ΣΥΜΠΑΘΗΤΙΚ: 1
ΕΞΩΤΕΡΙΚΕΥΣ: 1
ΕΥΛΑΒ: 1
ΔΥΝΑΤ: 1
ΑΓΑΠ: 1
ΟΥΡΑΝΙ: 1
ΕΛΠΙΔ: 3
ΑΔΕΡΦ: 2
ΑΝΘΡΩΠΙΝ: 1
ΣΚΥΛ: 1
ΚΑΛΛΙΤΕΧΝΙΚ: 1
ΣΗΜΕΡ: 8
ΓΛΕΝΤ: 1
ΥΠΕΡΗΦΑΝΕΙ: 1
ΣΥΝΘΗΜ: 1
ΠΑΛΙΟΠΑΡΕ: 1
ΕΙΡΗΝΙΚ: 1
ΑΞΙΟΛΑΤΡΕΥΤ: 1
ΟΡΘΟΛΟΓΙΣΜ: 1
ΘΕΡΜΟΤΗΤ: 1
ΑΝΟΔ: 2
ΚΑΤΑΧΑΡΟΥΜΕΝ: 1
ΧΙΛΙΑΚΡΙΒ: 1
ΚΕΙΜΗΛΙ: 1
ΥΠΟΒΑΘΡ: 1
ΣΥΝΔΕΔΕΜΕΝ: 1
ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΚ: 1
ΠΑΛΛΗΚΑΡΙ: 1
ΜΑΧΗΤΙΚ: 2
ΗΡΕΜ: 1
ΓΙΑΤΑΚ: 1
ΖΕΣΤ: 1
ΔΗΜΟΦΙΛ: 1
ΚΕΛΕΠΟΥΡ: 1
ΑΣΦΑΛΕΙ: 1
ΚΑΛΗΝΥΧΤΟΥΔΙ: 1
ΗΘ: 3
ΓΑΜΠΡΟΥΛ: 1
ΦΙΛΙ: 1
ΕΝΣΥΝΑΙΣΘΗΜ: 1
ΣΥΝΑΙΤΕΡ: 1
ΚΑΤΑΠΡΑΥΝΣ: 1
ΑΚΟΥΡΑΣΤ: 1
ΕΠΙΛΕΚΤΙΚ: 1
ΣΟΦΟΛΟΓΙΟΤΑΤ: 1
ΠΕΝΤΑΜΟΡΦ: 1
ΕΦΕΥΡΕΤΙΚ: 1
ΕΥΓΝΩΜΟΝ: 1
ΣΕΒΑΣΜ: 1
ΑΞΙ: 2
ΑΝΔΡΑΓΑΘΗΜ: 1
ΜΠΡΟΣΤ: 3
ΣΤΟΡΓ: 1
ΣΥΜΠΑΘΕΙ: 1
ΕΥΩΔΙ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΥΠΕΥΘΥΝ: 1
ΑΜΟΙΒΑΙΟΤΗΤ: 1
ΟΜΟΡΦΙ: 1
ΗΛΙΟΧΑΡ: 1
ΚΑΡΔΙ: 2
ΑΔΕΛΦΟΣΥΝ: 1
ΓΕΥΣ: 1
ΠΟΙΗΣ: 1
ΑΙΣΙΟΔΟΞΙ: 1
ΤΑΛΑΝΤΟΥΧ: 1
ΠΑΡΑΓΩΓΙΚ: 1
ΕΞΥΠΝ: 1
ΙΚΑΝΟΤΕΡ: 1
ΚΑΛΛΙΕΡΓΗΜΕΝ: 1
ΜΥΡΙΑΚΡΙΒ: 1
ΦΙΛΟΠΑΤΡΙ: 1
ΚΑΛ: 7
ΑΔΕΛΦ: 1
ΡΩΜΑΙΙΚ: 1
φως: 1
ΣΥΝΕΤΑΙΡ: 1
ΠΡΟΝΟΜΙΑΚ: 1
ΤΑΞΙΔ: 1
ΜΠΑΝΑΚ: 1
ΓΝΗΣΙΟΤΗΤ: 1
ΚΟΜΠΑΝΙ: 1
ΚΑΛΥΤΕΡ: 4
ΒΡΑΒΕΥΤ: 1
ΝΙΚ: 4
ΕΠΑΓΓΕΛΜΑΤΙ: 3
ΠΟΘ: 1
ΣΤΟΡΓΙΚ: 1
ΣΩΣΙΒΙ: 1
ΝΙΑΤ: 1
ΑΜΙΜΗΤ: 1
ΦΑΒΟΡ: 2
ΠΡΩΤΟΠΑΛΙΚΑΡ: 1
ΓΚΑΜ: 1
ΛΕΙΤΟΥΡΓΗΜ: 1
ΑΦΘΑΡΤ: 1
ΑΝΑΠΤΥΞ: 4
ΓΕΥΣΤΙΚ: 1
ΠΡΟΣΤΑΤ: 1
ΕΡΩΤΙΚ: 1
ΚΟΡΜ: 1
ΕΥΦΩΝΙ: 1
ΣΥΝΕΠ: 2
ΕΙΔΥΛΛΙ: 1
ΒΛΑΞ: 1
ΓΡΙΟΥΛ: 1
ΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚ: 1
ΣΥΜΠΟΝΕΤΙΚ: 1
ΣΥΝΕΤ: 1
ΣΥΜΠΟΝΙ: 1
ΑΝΩΤΕΡ: 1
ΑΙΣΘΗΤΙΚ: 2
ΚΑΛΛΟΝ: 1
ΣΑΪΝ: 1
ΕΥΟΣΜ: 1
ΠΑΤΕΡΟΥΛ: 1
ΧΑΙΡΟΜ: 1
ΣΟΦΙ: 1
ΚΑΛΑΙΣΘΗΤΙΚ: 1
ΑΣΣ: 1
ΚΑΥΛ: 1
ΟΜΟΡΦ: 1
ΑΝΑΠΤΕΡΩΝ: 1
ΑΦΕΝΤΙ: 1
ΔΥΝΑΜΙΚ: 1
ΚΑΛΟΚΑΙΡΑΚ: 1
ΑΛΤΡΟΥΙΣΤΙΚ: 1
ΖΩΟΓΟΝ: 1
ΑΣΠΡΟΠΡΟΣΩΠ: 1
ΟΡΕΞΑΤ: 1
ΑΛΛΗΛΕΓΓΥ: 1
ΣΧΗΜΑΤΙΚ: 1
ΜΠΟΥΜΠΟΥΚ: 1
ΠΡΟΚΟΜΜΕΝ: 1
ΓΕΡΑΚ: 1
ΕΝΘΕΡΜ: 1
ΚΟΚΟΝ: 1
ΝΟΙΚΟΚΥΡΑΙ: 1
ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΕΡ: 1
ΣΥΝΑΙΣΘΗΜΑΤΙΚΟΤΗΤ: 1
ΜΑΛΑΜ: 1
ΑΓΓΕΛ: 1
ΟΜΟΝΟΙ: 1
ΜΕΡΑΚ: 1
**********
